[SSSSH]資深髮型師-你問我答@為你解答所有髮型問題#13

咁輕輕介紹下我自己先

-髮型工作從事左14年

相關髮型資歷
-Vidal Sassoon經典剪裁課程
-debut 基礎剪裁課程
-日本TAYA 電剪課程
-韓國JUNO 課程
-明日香日系剪裁 課程

-參與拍攝髮型工作

除左髮型問題之外 都想 多d人接觸或者了解一下有關髮型工作

鑑於舊post 內容都有大量圖片 理論 同埋個post既內容都好多年前

都希望新post會係 精簡 同埋 唔好太多圖片 以免 load既速度同埋用好多數據

但都會保留返部留 較為常見 同埋多人問既內容

而且圖片將會變成 4格 或3格 以便瀏覽

排名有分順序

1.男女作品圖可供參考

2.漂染 上色 用品分別
[purple]

3.各種面形問題

4.電髮 (髮質.效果)

5.GEL頭造型 用品 教學影片分享

男士

女士

漂染 上色 用品分別

最左邊灰色既字數係解 頭髮既lv (4係大部份正常天生髮質 既色)

通常漂染黎講 至少第一次基本可以去到 多於4lv 以上 即係8lv

由於 亞洲人髮色 黑色 (黃60% 紅30% 藍10% )

基於呢個底色問題 漂完大部份都會出 金/橙 (橙就因為天生本身較黑或粗硬 所以紅色色素相對較多) 如果要上 暖色系既colour 基本上 問題不大

但如果要係本身咁既髮色底上面 要呈現到 冷色系既colour 8-9成都要漂

或者 粉粉霧霧 淡而又淺色既colour (好多時都要輕漂/退色一次再上色)

先會做到足 或想要既效果

基本上你要做到大部份既色 要去到 9-10 lv果個樣 先會上得足同有效果
(平均我漂開 就兩次 到就差唔多 而且都會keep到髮質 因為而家d product 係真係正 除非佢好介意成本呢個問題 陣間下面會再講講)

髮質黎講 其實而家漂完都可以好好保持到個髮感 所以都真係睇你用咩product 同幫你整果個人

我自己既用品主要都會分三大類( 韓 日 歐)

韓國最主要我用黎電髮多 因為我覺得佢d 色 唔係唔靚 但好多野都好過佢....

1黑人頭漂粉(歐
通常 常用於 好多雜色 或之前做過d比較難甩 食色食得好誇張既頭髮上面
佢對人造色 我覺得 漂得黎效果夠乾淨 而且維持到質感

2Paimore漂粉(日
通常 常用於 天生髮色(黑 無經任何 染黑或上色劑處理)
佢對 天生髮色 (正常髮質) 一次漂 基本上 都去到 一定程度既黃 +呢個維持到一個好好既髮質質感

3Olaplex
化學既野唔直接講 講用法 佢常用於係 漂頭 或colour 入面 電髮都有用
而佢既效果會幫助加強同保護返 頭髮既韌度同質感 好常用於漂頭中

4Antidot Pro
低敏 無感染髮 天然成分 官方就會話連濕疹都可以當cream咁搽既
亦都可以加入colour 入面 咁我平時只係當 under cream打底用
用黎做防敏

5黑人頭/Shiseido colour (有漂 /無漂)
大部分日本同歐洲既colour 都會有相類似既情況

黑人頭相對d 色 會較為實 做某特定既色 (與暖色有關)既色 佢個效果
會較 日本既 實 都無咁霧/粉既

而做係 無漂既頭髮上 我會覺得係現今佢既色會相對普通 無咩特別
但如果做係漂頭髮上 我會覺得佢 持久既效果會比 日本既colour 襟

而shiseido 相對d色會較為 粉 但佢做特別既色類 個仔細度同埋效果

相對都會比歐洲牌子好 同埋岩返亞洲人既底質

無漂既情況下
我覺得佢會比歐洲colour 出到黎既效果更靚更淡更粉 有dd特別既效果

有漂既情況下
佢本身 係做 粉 霧淡 同埋隻色係靚d 但相對佢個持久度 係比較低

最後 如果好鍾意漂頭而鍾意時常轉色既朋友 我建議會用d 甩得較乾淨(日本)類型既colour/treatment上色

因為 太多殘留既色素都好影響 之後上色既效果

如果唔多鍾意轉色又想佢襟既 咁我會建議 漂得夠之後 上一隻較深既色 等佢自然fate out

漂頭係頭一個星期 甩色個情況會最明顯 之後配合返相應既上色洗頭水/鎖色既/去黃 咁個效果會得以持續

3.各種面形問題

話雖剪髮 設計既責任 絕對係髮型師要做既事情

不過可能都會有人鍾意或者想了解下自己面形 可以點處理
(歡迎留言問 因為未必會講得岩用曬所有人 )

咁我會將 呢九個面形分為 兩大類

以鼻(橫)為界 分上下半部( 正常 應該係分三等份)

上半 (頭骨處)
寬闊? 窄?尖? 方?圓?
下半(面形)
寬闊? 窄?尖? 方?圓?

咁再簡單d 應該就係咁 大細

下半部份

下半部份偏大既

我會以頭髮 放返大 拉個對比拉得 唔好顯得個面超大
(eg. gel到好貼 果類)
至於兩旁 就盡量唔好剷到好貼 因為一青一貼就會好覺個面出曬黎

包括你剷到佢咁短 咁乾淨 果個部份會更光亮 更明顯 就會出曬黎

除非本身會特登玩d 有style既野 有主題既

如果下半部份偏細偏窄既人 咁面形呢部份
你好多野都carry到 但我覺得 唔好太嬲幽既話會好d

上半部份

好主要係關乎髮型師操作
eg. 頭形好方 你係結構上 仲剪個方形既層次

佢個頭頂位就會好平 然後 成個feel 會好橫向

eg.頭形好尖 結構上剪好短既 好多layer既層次
佢個頭頂位會好高 好鬆 因為尖既頭 即係中間會特別凸 如果短既 而多層次既cutting
相對會較短同埋易鬆有束感 咁 佢原本好凸既地方 都會更凸

但特別要留意既係 如果下半又窄 上半個頭又細既野 切記留得太長

側面與後面

咁呢類型就係我所講既 有一種風格 乾爽簡單易打理
而去剪既

係理論上黎講 佢個頭咁圓 再剪到圓(綠線位)
個感覺會令到個頭 更圓 更細

反而如果 (紅線位) 出返少少頭髮 個頭個感覺會大返dd 同埋方d
咁成個感覺 會硬朗好多 大返dd(啡線位)

當然呢d都只係初步既判斷
而最終都係要經過溝通同埋實際情況 同埋配合返個人風格同個樣
先可以準確判斷到 需要d咩 所以都好歡迎你send比我睇睇

[/center]

4.電髮問題 (髮質.效果)

電髮黎講有分幾個類型

1.想靠電髮將成個髮型轉左佢

2.純粹想令到造型上好睇d 簡易d

3.根據本身面形 髮型 去決定點電點處理

1同3 電完出黎 都均會同以前會有分別同好唔同

而2. 只係幫助造型 同埋 補返本身既缺點
就好似

呢個情況咁 佢本身係好直好彈 好 差出去(連濕既情況下都會彈出去)

咁我就會輕輕將佢既周邊 電個微屈 就咁吹乾就會自然向返落黎

而呢個情況 因為 本身好塌又唔夠鬆 層次感唔夠 同埋好貼 咁佢就會想鬆返d 同埋成個造型上個感覺可以轉

呢個就係因為 gel上去既時侯 層次感唔夠

又gel完之後會好快塌 易跌落黎 gel完頭髮本身好直
gel完個感覺會好似小夫咁 所以就電左佢

咁基本上男士電黎講 都係造型上既問題或者直硬彈 想令髮質個感覺軟d 自然d

好多人都會怕電完 好鬈 好硬 好粗糙 既質感
所以我一般電都唔係落藥水 會似韓國果類perm咁

電完無論髮質同質感 都會唔似 以前舊式既電髮果種手感 粗 鞋 硬

女士電髮.

問題: 面形都算大 頭形都偏寬
而層次都非常明顯(因為鬈頭髮呈現層次較佳)

首先 分界己經令到佢個面形變長左
紅線(指出面形) .綠線(拉長額 用兩邊頭髮垂落修窄面頰

再加佢兩邊電左鬈 已經令成個畫面 唔會集中曬係塊面度

相對比之下 如果 有陰 個感覺係會 壓左塊面落黎 而橫向左

呢種長度如果直就更加尷尬 一來易翹 二來無放大兩邊既話 仲貼仲覺面大

所以除左電髮 其實個陰都好取決個效果會變成點 無論男或女士都係

電之前 都要溝通好或清楚自己個取向係點 [/center]

5.GEL頭造型 用品 教學影片分享

吹頭好重要! 吹頭好重要! 吹頭好重要!
重要既野真係要講三次
去片(轉載, 唔洗單靠文字咁難明!)

常見用品 又幾好用既
鹽水

泥

spray

如果仲想知其他類型產品 或 gel出黎既效果 你直接留言問我

除左髮質真係好幼好幼之外
其實大家自己都吹到 只不過係無方法

(文字解說)

洗完頭 最好唔好用護髮素

不過如果拎起手又無鹽水 今日又要hold得非常好
都可以唔用一次半次護髮素

(頭髮遇過洗頭水屬鹼性物質令頭皮鱗表打開 而令到大家互相糾結 形成粗鞋既質感
令到頭髮無咁容易 塔返落黎 但長期唔用護髮素係對頭髮造成極大損害)

個原理好似用左鹽水咁

洗完頭吹乾 至8成
然後攤大隻手 放係 頭頂既髮轉位度

中指指向正前方 條片入面既動作
抓起-----用少少力--抓鬆頭髮--風筒加熱--

--然後用風筒既後面(唔好貼咁近)cooldown d頭髮

你會發現頭頂既頭髮鬆起左 證明您成功

然後再用一隻手指甲既泥(我自己用開水溶性偏高既泥 摸上去 卒開佢有d軟林林既質感)

然後放係手心---初勻---亂掃落個頭度(因為確保每條頭髮既份量唔會特別多特別少)

然後將頭髮掃返曬落力 輕力---然後就造大家自己喜歡既造型
泥 係塑型 真正定到型既係靠hair spray

切勿誤以為加多d泥就會hold到過量既髮泥
因為髮泥比較重身 唔夠霧輕 所以會加重頭髮負擔而更快塔下來

hair spary 就伸直隻手 向頭頂上方噴出 唔會直接射落個頭皮度 會對頭皮造成不必要既損害[/center]

點解禿頭嘅人額頭咁光滑

樓主有冇用捲髮棒前用嘅抗熱產品推介？

可能佢打左wax 呢。。。。。

夾完 唔好即刻抓佢

比佢 cool down

hold 返住個形 噴噴spray

然後 好似撕貼紙咁

將d 頭髮分開 唔好係咁抓佢

男女 長短？

女，長

ats 好 d

本身電左錫紙大概兩個月想整返直
其實係點整直啲頭髮

要用膏狀藥水軟化

因為疫情 已經大半年無剪過頭髮
想問如果要電 & 染髮，應該做邊樣先？
本身電開長髮大波浪、染係純粹成頭染深啡色
如果唔駛漂嗰啲，係咪都係唔可以電染一齊做？

電先

咁分開緊係好

不過如果你係想一齊做

我建議最後都跟埋treatment 做

想問漂頭後唔做treatment 用返髮膜 護髮素嗰啲keep o唔ok? 同埋漂頭染咩色先甩得無咁金 唔想甩到金又要去再染過..

電髮唔落藥水即係點，第一次聽唔太明
係要自己之後整翻卷？
咁咪keep唔到好耐？
搵緊舖頭想電

漂後 深藍或好深色

但其實漂得真係。。。。。

唔用落藥水有兩種

1.膏狀藥水搽完用會發熱既野去電

2.都係水劑藥水黎 但用搽既

睇髮型師識唔識就個鬈

一般鬈髮就用罩乾既

但我就慣開就咁吹

不過都要睇個效果要求

漂完染深藍會甩咩色？ 漂完一定要做treatment?

想請教下有咩洗頭水好用推介？
去Salon洗完 爽又特別易定形，頭髮變到好幼細

屋企洗就變到好柒

想問下漂染完幾個月 想染返黑
市面有啲咩牌子嘅染髮劑推介？

想問下整直頭髮嘅話
paimore同shiseido有咩分別㗎？

漂得夠 灰灰地
再甩就啞啞地金

漂唔夠就，啞啞綠綠咁

Hello
小弟喺荃灣啲中細劈場做咗差唔多兩年 學到basic perm 咁樣算唔算慢？
同埋想轉下新環境去啲大場做見識下 你建唔建議？

會唔會你係屋企無用護髮素?

lebel lycomit

非超市市面

歐洲牌子比較好

如黑人頭等

任何chemical 都會有新生髮對比

如果唔想 但個頭本身係難搞野要靠chemical 既話

坦白講 要接受下

btw 都要睇下就咁靠剪執唔執到個形或style

我有個客 好似炸毛咁 就留長電爆佢 之後一路都係爆炸頭咁

但當然佢本身都鐘意

我會分髮質

如太鬈粗硬 我會用返shiseido

shi 藥水操作會深層d

paimore 做受損髮係ok 既

其實牌子應該靠髮型師去諗去處理

無快無慢之分

最主要係基礎

如果你覺得你跟緊既

又識教 又鐘意學新野
又有固定工作量

可能學曬先行個圈會好d

如果你唔知而無比較 可能兜個圈都係好事

都係炸feel
如果呢個種髮質

執下個形 諗好個方向好過

你要再留比佢 再長多兩三寸

中長髮男

無咩難carry,長髮基本上實有味道 除非好唔夾架啫

非健康髮質 諗都唔好諗

香港小人整有幾個主因

1.一定要靠吹頭

2.電對佢既幫助只係佔三成 其他全靠吹
(平時我地電既 我覺得個電係佔到7成

對個髮型個形態同效果

3.香港電得咁自然又潮濕又唔識吹

好多時客人時返去都係搞唔掂

同埋 非健康髮質真係唔好整

有個韓仔 係狂拍卷芯片+類似 水波紋或呢類效果

個名都好似係差唔多

圖2果類 反翹 呢d長度 擺曬後面會肉酸

想問有冇咩colour treatment 推介

你好巴打 想問呢隻泥配咩spray好
自己髮型偏短同軟 屋企枝spray懷疑擺太耐過左期噴左鹽水落spray都勁快塌

睇做咩色

好多牌子買到

常有易買 goldwell 都算

定你講洗護咁用既先

其實短 好多時都夠力

又泥又spray 又鹽水

如果你係長 勉強我覺得都可以

因為其實平時係吹頭好緊要。。。。同埋隻泥

如果你短都覺得搞唔掂 換左佢

男士用la biosthetique 洗頭水點睇？
正常外面邊度有得買？幾多錢一枝先合理？

Spray過期係咪會唔夠力？我噴完都唔覺得硬

長期分同一條界個個位係咪會禿

直接比圖

呢類牌子上網應該會多 d 資料
同埋易 d 格價

我印象中佢係 防脫果類野 活髮？都係頭皮野

同埋好似有官網

因為我平時 睇性價比多

佢都偏貴 而效果好似還好

我都係聽返用既人比既反應

不過我就唔清楚用埋佢個全系列而堅持地有用會點

唔知有無巴打問過：樓主可唔可以講下點揀岩自己嘅洗頭水護髮素？我細個果陣啲頭髮粗厚、髮型師話係乾性頭髮。但近兩年啲頭髮變幼同油左好多，樓主有無見過啲客有同樣情況

鹽水同wax 幫你唔到

真係要靠spray.
spray 都有分 而且都要識噴

夾完唔好抓 唔好郁佢 由得佢夾完 hold 一陣

然後逗逗佢

先再噴

試下呢兩隻輕 spray

有影響

過期就唔好再噴

會

直接圖

非常

試完有咩再話我聽

真心想問如果男仔唔洗又電、又焗，喺咪去返60蚊算?

人生第一次染頭髮
想請教下去黃洗頭水、一般洗頭水、護髮素、髮膜用嘅先後次序應該係點

本身啲頭髮好蓬鬆
姐係遠望係直髮
但每條都有啲攣
同埋有好多新生出黎攣攣地嘅頭毛
想問下可以做咩treatment 先可以做到好順好滑嘅感覺
唔想要負離子好貼果種
之前有做過直療但我都覺得太貼

無話唔得

只係都係炸feel

同埋睇下襯唔襯架啫

唔係

剪都好緊要

60.....就。。。。

如無漂 唔需要點用去黃

洗頭水 護髮素（或treatment 當護髮素

kk 巴西果類

但我唔建議

或者我好簡單咁講下我做直既睇法

我會保留頂位既一部分唔做

而耳仔周圍既頭髮會做直dd (通常厚 大舊
肉酸 整體感覺向橫 或覺得個頂貼

其實果個位 貼唔貼好關事 包括埋剪

我會保留部分唔做

等佢個比例好d 睇落自然

漂左highlight 係咪見開始甩色先用去黃？
用左去黃仲洗唔洗用普通洗頭水洗多次？

男問
今日電左髮 但髮型師幫我gel左頭
今晚係唔係唔好用洗頭水？用護髮素過水就算？
Thanks bro

有冇啲噴落去啞色唔令身嘅spray介紹？

我諗洗一兩次洗頭水

好用去黃了

唔需要

yes

輕spray 正常唔會令身。
噴得衰

唔會 我之前都係剪開速剪 轉左去剪百尾二百頭個啲已經差好遠

唔該晒

好似你二樓男士髮型尾三四個梳埋一邊向上既髮型
但我係直髮啲既
想問點可以吹返貼冇撥個邊既頭髮 因為兩邊都有啲蓋青位 吹唔貼 會飛左幾條出黎好核突

下次係咪直頭可以剪走佢 都可以做到gel上出既髮型？

你好啊
想問下有無洗頭水推薦
唔想咁油同埋想鬆d(頭頂)
係咪要用埋焗油

問過髮品鋪
佢地推薦ice cream Echos Seliar
但係google 完都好像無乜人用咁

唔該晒你~~~~~~~~~

同埋想問下點解市面上無
Paimore漂粉賣

呢幾日去買返支先 唔該晒

或者你cap 黎睇？

另一邊剪走左佢 佢會歸類左係青果邊

你試下濕既時侯 落少少泥（較軟身既

再吹 然後都唔得 用手谷一谷佢 谷個彎

然後 拋拋地 然後風筒吹熱 造型

唔得就電左佢啦

想鬆d 靠造型唔係靠洗護
lebel lycomit (綠色會清涼d

佢有埋treatment root supli

唔係隻隻專業牌子髮品都會搵到

你有需要可以幫你買

係咪用呢隻
個價係正常?
我個情況係出街幾個鐘就 油油地
呢隻可以解決到我既問題??
用完會唔會好乾
唔該晒你

我遲d應該會再漂 買呢隻係咪唔多適合
3qqq

嗯
洗頭水其實唔應該係會解決造型問題

想問下
男仔留緊長髮
宜家過渡期
前面同頂嘅頭髮抆前可以掂到下唇
兩邊耳仔啲頭髮飛出嚟
但後面又唔夠長
都差唔多時候要修剪下
應該同個髮型師講點剪好？
想留長佢 再電
大概想好似finn wolfhard咁樣

想電髮，有咩方法直接聯絡到你？

請問我宜家多數整開下圖嘅faux hawk髮型 但我宜家用開嗰隻髮型係以前中長髮時候用開嘅BluMaan MONARCH 感覺上5係好整到宜家嗰頭 可唔可以推薦有咩髮泥適合整尼個髮型

唔會。
可以

自漂咁危險？

其實圖就最好 以圖侯藍本整去聽下你既諗法

當然你信得過 又想佢比意見

就大家溝通下會好d

圖都係大概既形。
有時仔細位都係要傾落

右邊點吹 右邊整唔到咁

呢個頭 好普通 唔普通係有d 灰灰地

我想問你覺得佢有少濕定啞面

其實好多水溶性或軟身既髮泥都一定可以

正正常常都會有

其實唔造型係無咁靚同多變化啫

皮膚敏感 唔gel得頭住?

咁你整成點

咩長度

你而家係點整

我覺得啞面好似好睇啲

我想問下腎仔呢個頭應該點set？
我自己整前額啲頭髮冇佢咁挺身
中長頭髮應該都整到？
thanks

之前出面3次
之後自己diy 左4次 仲突登買左paimore 漂粉
好似無咩問題

姐係漂染過既都可以用呢隻?又唔乾又夠滑仲唔出油??

係美國 有冇咩蓬鬆spray 好用？

頭髮極幼極塌 髮量少 貼頭皮 無染無漂

頭髮風吹兩吹就kick到梳唔通
甚至梳完 無風 過10分鐘會自動打kick
有咩補救方法？
我已經有用護髮素髮膜髮尾油順滑水 都係好kick

漂染完啡灰 唔想咁快咁金
有冇邊隻去黃洗頭水推介？感謝巴打

想問下知唔知Milbon呢隻髮尾油邊度有得買？搵咗好多網同行咗幾間髮品鋪都冇貨

感謝師兄 我仲以為要用啲好硬嘅先得

通常都係紮起蚊鬆

用打底 然後向前吹

向返後

太多次會有架

同埋 唔好疊住佢發熱

一發熱會斷

可以

我 用輕spray 多

但好用

家用洗護牌子？

本身有無泡泡過

Lakme

頭一個星期盡量唔好洗

milbon 有隻新髮尾油仲正

叫開milbon 時要幫你問問？

咁短唔係好洗

但我呢隻 水溶黎講算硬

請問新髮尾油係邊隻？

想問下佢係咪有電到髮？

晏少少影你

如粗硬直髮質 真係要電少少

呢種尷尬在

吹又得 電又得

但粗硬直就電硬

我自己頭髮就好直，髮質應該係中等。
係咪應該去salon 做最好?

Lebel洗頭水護髮素係咪男女都岩用

屋企自己用shiseido 直髮膏有咩要主意

想問下我兩個月前漂咗深藍色依家甩到黃黃地綠綠地，如果我染返啡色係唔係都會甩返黃色，同埋用髮膏染係唔係冇泡泡咁傷頭髮

當然

唔好整呢類自己整

高風險

黑皮膚係咪始終襯黑髮最好？
染其他明顯既顏色/ 歐美挑染，點都會更顯得皮膚黑？
因為個人唔想染啲好深色既啡色，染完好似冇染/ 要有光照先見到。。。

類似selena gomez咁既膚色
見佢都係主要黑髮造型多
因為廿幾歲人都冇染過髮，諗緊係咪要正式告別廿幾年尼既自然髮色。。。
感謝

男士普通用我諗住買Lebel IAU Lycomint+Root Suppli
女士用有咩型號推薦, 用完順滑D無咁多毛操, 但唔好整到個頭塌哂

一定無泡泡咁傷

你咁漂完仲用泡泡 好惡搞 會好大獲

要染好深既啡

我覺得 黑皮膚

反而就係你唔想染果類野做出黎先唔好睇

我會著重風格多過膚色 因為較黑既皮膚
你做咩色 其實佢都會係黑

只係唔好做成頭帶紅果類
或者唔深唔淺咁

已經好ok

或者唔好係成頭做同一個tone,有深有淺

感覺會好d

我岩岩果張相 你睇睇個女仔手臂都係泛紅既色

Thank you巴打

依個使唔使電 要用咩gel先有依個效果

女士都用得

佢lebel 有隻for,天生鬈，serum 好似係

但我唔建議用呢d,女仔你可以照用iau 洗頭水

但護髮素轉 skilly repair

佢粗硬底黎

有電

我gel wax 果時

男問
1.電左髮要隔幾耐先可以染頭髮？
2.電左髮打底應該用Mousse好 定係 鹽水/打底水好？
3.洗頭水係唔係用番啲豐盈洗頭水比較好？
Thanks Brother

好啊，唔該樓主

我都想剪依種類型既頭 唔電既話效果會唔會差太遠
同埋唔係好識gel 以前gel頭好快就塌 而家長頭髮重左一定塌得仲快

Thankssss

1. 而家既產品 同一日問題不大，怕既話 三日至一星期

2.睇個形，九成mousse 好過鹽水

再者 所謂既打底你郁係濕搽

鬈頭髮正常係濕落product (wax)

3.係 但係要專業牌子

唔記得左 陣間補

或者咁講

唔識gel 長左既人

就更加要電幫忙

呢個形 唔電係會有分別

但如果識搞識set 唔電都無咩大問題
如粗硬直

就一定電啦

唔洗 最緊要係

啡有啡做

漂有漂做

兩條方去追色

呢一年keep住自己漂染灰色
但髮根2-3cm好似都唔係好上色
已經漂兩三次
不過d頭髮都算長
面果浸都勉強遮得住d髮根
究竟係染問題定漂問題？

女問
頭髮又硬又厚又多毛燥
髮質好差
有冇d咩treatment可以做？
想柔順d

想問有冇啲咩cp值高嘅風筒
學生仔冇乜錢

頭髮幼同軟係咪無可能電曲？
電過一次完全無效果 之後已經唔敢試
唔該樓主

漂問題 多 但上咩色

要拉直 先會 soft 呢種情況

parlux

cp 高

姐係做負離子？

想電依種
前陰到鼻 兩側蓋半耳 夠唔夠長？
電依種大慨要幾錢 thanks！

大細邊既微m額，可以點剪？

你建唔建議男仔電髮
...將瀏海向後電

為咗唔洗日日吹頭梳後

唔係
要睇點電

我平時都好多幼軟

睇效果決定點做

yes

直

漂唔夠100%

執住黎剪

眼見邊度有問題就剪

建議

但向前電會靚過向後。
(向後擺既髮型 向前電會更靚

同埋睇頭骨點走去元

絲 短曲髮 洗完頭第二日已經唔係好攣 有咩彈性泡沫推薦？

髮線明顯 好禿可以剪咩髮型(絲)

男 中長髮 係咪多數要電
啲客個頭勁耐唔剪 又長又厚 髮型師係咪會唔鐘意

milbon prejume mousse

/

Tigi 泡泡（較挺 但偏鞋

唔明

髮線 明顯禿

剩係髮線？

有陰或而家興有人飄髮際線

有無睇幫襯樓主
出面個啲好似唔太可信 有啲電到呀婆咁

向前電啫係都係要日日吹返向後

女仔，頭髮天生粗直，次次去電曲髮（陶瓷）都會一洗頭就直翻曬，點解會咁 有無咩方法可以令曲髮hold耐啲㗎，唔該曬巴打

好奇 係咪粗硬？

btw 你好似倒錢落海咁

個髮型唔靚就唔鐘意

除非你一路留都靚

好少勁耐唔剪 長 厚 會靚。。。

反而我鐘意人勁耐唔剪黎剪

勁多野剪 又可以就

唯有唔好黑色頭髮

皮膚淺色
頭髮黑色 對比太大

頭髮都要吹乾既

但岩岩電起 唔吹都向到後。。。

可能係藥水唔夠

hit 唔夠
有好多種細微既原因

呢三年整頭髮既歷史係？

包括埋有自己搞 /日常打理，例如有無用護髮素 等

1.用Mousse打底有無啲特別技巧？

2.而家洗頭水用緊呢隻

以前有泡泡染髮，電過4次髮，平時會自己夾下咁
護髮素啊髮尾油嗰啲都有用，但髮質都係偏乾。

點解想要曲髮都咁難嗚嗚嗚嗚嗚

係 and 係，次次都抱著可能今次會電得好既心態

1.無 搽得勻就可
搽完擺返靚仔個形

2. 有用護髮素嗎

髮尾油咩牌子

濕搽髮尾油要睇牌子同用法
有d 濕搽完再加熱係唔好

eg 摩洛哥油

其實聽完你講上面既野，都好少認真係保養或護理佢

洗護牌子係？

雖然 會有電前護理 漂過都係電得到

但有時都要睇其他細節位有無咩出問題

eg 你濕搽完油再夾頭髮 其實都可能有問題

所以我要知道發生咩事先解決到

因為而家上網資訊太方便 但其實好多都亂用或唔清唔楚

由洗護 吹頭前用既產品 同習慣 都好影響個髮質

髮質就會影響到電呀 染呀 或打理方便既程度同把頭髮個效果靚唔靚

無得摸到你既頭髮 所以要問得仔細d

Hello，最近想染頭髮，但返工嗰度唔比染太明顯或者太誇張嘅髮色，想問下有冇一啲髮色可以建議一下？thx

少用護髮素，覺得用左護髮素後啲紋理會無咁有力咁😅

唔該 想問下
男中長髮 係咪多數 要電先好睇
之前搵髮型師傾 佢話要電 同埋 朝早花時間造型先好睇

相

更加唔係

唔用護髮素 係快直 同埋乾旱d

純粹因為頭髮接觸左鹼（洗頭水

咁佢表層張開，形成打kick

咪會覺得鬆左同埋 好似多紋理左

錯覺黎

而且

會帶黎其他問題

重複電後愈電愈乾
或愈黎愈唔襟

斷或甩頭髮

頭髮變得更唔健康

唔會因為個造型效果 係洗護上 減少而令個造型效果更好

所以係一定要用護髮素。。。

電左就無須要花好多時間黎造型

唔係我電黎做咩。。

女士就話要吹先自然先靚同有力

因為有返咁上下長度，而普遍又少保養或知道點保養

男既話你唔係長到女士咁長

中長唔過膊 其實電完都已經好好

會呀 而且會一達達 要視乎點幫你執

如果你係全新髮咩都係整過

坦白講 好浪費，基本paimore漂粉漂兩次

咩色都上到之餘仲有返頭髮既質感

髮根有體溫 會較淺

基本上你將個尾漂多次（深色既部分

如果可以加熱就最好 (要留意漂粉牌子

定還是你以前有做過染色？

而且漂粉揮發好勁

真係唔建議非專業操作
有d 自己玩完 後果可以好大獲
有d 永久添。。。

連登毒撚可以剪咩

髮型可以幫到個外形

但幫唔到其他野

睇睇？

我髮尾油用緊vantachi，髮型師話係for電完頭髮用，夜晚濕髮搽再吹乾，洗護就用bioganic garden rosehip 嗰隻，唔該曬巴打

我怕你九度既會斷

正常搞成咁 搵專業求救。。

其實咁樣搞 分分中仲貴過你正正經經去漂

洗護轉下 架仔野

lebel,relaxment +repair

可剪短

但兩邊唔好青

鹽水或粉打底
尾就可以用d add volume

然後吹乾

spray 削 夾 sprau

即係 spray 都買左呢隻啦？

或者試下set 鬈 dd

由得佢夾完 唔好多手搞

到公司先分返開 d 頭髮

如果佢個頭冇染過 多頭髮 髮質滑呢？
咁係咪唔使做紅字果part?

Brother 建議每日使用 定係2-3日用一次就夠？

可能真係要影黎睇睇

直接對話幫你睇睇點解會咁

無咩點chemical 既髮質更加要

收到 謝巴打

每日 只要有接觸左洗頭水（鹼 都要用

唔該
仲以為鹽水係比柔軟髮量少嘅用添

😮😮😮 收到巴打

係

但係純粹係要佢鞋身

明白 唔該巴打

睇佢
佢咁樣有無問題

呢2隻 係邊到買平
唔該

開一兩次自漂無問題

問題係 當髮尾同新生髮有差距

其實要分開兩兜

新生髮 較強雙氧

髮尾可能唔洗搽或洗時拖拖

如果髮質差距太多 上色 既話就會唔勻同埋唔同色

呢個價錢都差唔多了

不過佢有1000ml 會再抵用少少

巴打我用開 devines 洗頭水
護髮素用唔用埋佢哋牌子好？
thanks 巴打

巴打 點樣嘅two-block haircut可以唔會太厚重但係睇落又好睇

都可

用落唔錯可以用

濕返水會回復返

要避頭骨位

而且要睇埋髮質

巴打搵你剪頭髮咩價位

2邊頭髮一長就叉出黎點搞

你telegram 好長時間先覆，唔介意可以呢度問?

如果男仔想整個頭兩三個月先再剪一次，去你果度剪有咩package 可以考慮?

頭髮唔算長

短髮？ 想留返長要襟貼

無做開package 同埋唔明 咩package 可以考慮
呢句

個意思係咪可以點樣組合個頭或選擇點樣搞

因為平時我剪前都會傾一段時間
好多時都會係我聽完你既睇法

然後再比意見

好多時都係比我諗會比較多

我睇po 同tg 既時間係差唔多
因為都係做曬野先睇 有時攰會抖陣先睇

除非我漏左。。。。

同埋tg 可以直接對話+有好多新或其他相 /片可以用黎大家溝通或比意見咁

無泡泡過 我無染無漂
我洗頭水用緊living proof full
護髮素係shiseido tsubaki紅色樽
同埋fino髮膜
想蓬鬆啲又想順滑d咁

用Mousse去打底 吹頭係唔係唔好+風罩吹？？

想問下髮泥
之前用緊呢隻,轉左配方之後唔岩用,變左wax 咁

想搵隻啞色 蓬鬆d 又hold 到既髮泥
巴打有無推介

蓬鬆 d

應該要靠styling

電鬈 基礎係風罩吹

落左Mousse可以用風罩吹鬆個頭？

呢隻我以前有試過
好似唔係好夾

想自染亞麻色帶綠嗰種,可唔可以推介個色號或者條方比我?唔該巴打

泥黎講 佢應該算好用同好hold

不過佢有d 街貨品質麻麻濕濕地咁

正常就呢個樣

或者你試下 bed head

再淋dd

係呀 果次係mk 買
就係覺得太濕
搽左落頭就令令地咁
hold 唔到

bed head 係呢隻嗎?

之前漂染藍色 而家甩到好淺藍綠咁
要整返啡幾日 或者紅色系
想問下如果用補色洗頭水得唔得？
定係都係要用暫時性果啲噴霧？

本身其他部分多唔多先

我有朋友同客 植完髮好正

利申：我無整，只係見人整完靚
+整完果個人個自信笑同心情好好

所以我覺得可以建議下你

如果粗硬黑 會無咁出
咩髮質同深唔深色

深淺呢?

Shiseido
Pa9 (5份

+

極速藍 (insigna牌子）（1份

膏同奶1:1

6 +9雙氧shiseido 奶

極速藍

*配方 其實要經現場判斷

無論髮質 成個髮型既配襯

所以最好都係交比專業既搞

自己黎 既麻煩 又可能做唔到果個效果 然後又要執手尾 仲煩

純粹係唔想你最終會簡左泡泡自染。。。
所以我開比你啦

咁有偏差就要睇 髮質同之前染過咩既情況

如果無染過無搞過既 正常都ok,隻色

咁一定係貨源有問題

佢以前有批有問題既貨

好似有閃粉咁 勁唔關事

佢搽完標準係啞身

你有興趣 你行開行埋搵我

比你試上手

為呢隻髮泥平反下

bed head 果隻會水過呢隻

啞身都唔及我呢隻啞

性價比高 平靚正

如果正常貨質

咁講

如果你好鐘意而家呢隻色

你緊係用噴

如果你好唔鐘意呢隻色
咁緊係直接上過色好過

睇你咩方向

就咁聽你講就似係想唔鐘意藍藍綠綠

原先都係想咁？

有追開你po都知泡泡好傷,之前漂過甩曬色之後上過啡色但係已經甩曬,依家大約淺啡帶少少金咁,係咪上黑人頭會keep得耐啲?同埋極速藍用返shiseido extra blue 或者黑人頭得唔得?因為你嗰隻牌子髮品店未見過,唔該你先

漂過上過啡再上
用黑人頭 係襟係實

但色可能無咁出

如果係咁

黑人頭 6.12 /7.1 想深少少用612 想明顯少少7.1
(5)

溝extra blue (1)

6度可以了

但無漂過既會有色差

如果剩係想處理漂既 就3度

最好分到兩兜

漂過既唔需要加咁多 ex,blue

如果用返黑仔0.22 會深同索色

電完髮 日常打理有咩要注意 例如吹頭 洗頭 等佢冇咁易變直

純粹有重要event果日唔可以藍
如非必要都唔想用噴 有排噴(長髮)噴完又硬
想知有咩暫時性product會好啲
colour treatment得唔得架？ 係咪都唔傷？

面尖，個頭大概倒三角咁

係啱剷青定邊種髮型多d？

巴打係唔係Miss左我留言？
Thanks🤝

洗頭水
護髮素（可用treatment 替代
(日常

然後濕頭髮時 可落返product
(保養品 唔係styling 極重果類

然後用風罩 細風細熱吹至七成乾

其實要睇個形

colour treatment

但其實 你日光都係一樣見到

定只係變返正常色都可以

goldwell,color treatment

純粹係個頂既部分唔好太厚重

其他要睇其他野

sorry

一樣可以 係手法問題 要用隻手輕輕抓起

烘乾
係烘

我Mousse打底用風罩烘，烘乾左啲頭髮好奇怪咁 一枝枝咁

咩mousse

硬硬地？

Balmain

試下用 wax 睇下咩feel

milbon prejume wax 5

或3都可以

呢類 係應該硬硬地一枝枝
gel 完 好old,school 咁

想問下lebel lycomint既product係邊到有得買

如果想染番自然黑，shiseido系列應該買邊隻？ 本身無漂過但有染開.....

shampoo .com

或我代買 因為我有自用

用歐系既色會比較好
琴得

如果想自然 其實係要加少少加強灰會靚d

點樣搵你買

粗硬彈想剪短髮造型又唔會似小夫
有無咩例子可以睇下

有無detail邊隻溝邊隻？比例幾多？

想問下有冇摩根燙既示意圖睇下？
另外想問 如果天生頭髮又硬又攣 留長拉直定電髮根好

如果電左髮，但係呢排少出街唔會成日gel翻個捲度出黎，係咪會比起日日造型更加快直翻曬？

前一星期染咗dark blue 漂咗兩次 應該點樣保養啲頭髮？令到佢順滑啲 染完依家髮質好乾

我正想嗌 但佢好似話要下星期

或者電？

加強灰 好少街貨搵到。。

3比 1

拉直同電髮根 無咩抵觸 就算男短

我常用係 彎鉗夾

因為天生鬈一定要用夾既方式

就算要拋拋地或鬈 都可以用鉗做

天生鬈唔洗刻意電根
因為佢本身都鬆

其實電根得半至一個月

唔會

請持續用護髮素 同慢風烘乾

完全唔吹就有影響

你好，想問我個頭係超級自然曲，好乾同鬆散，應該點做好？做直療定負離子比較好，而且要點保養好？
Thanks

上次本身想電但佢話太啲頭髮太短太碎 所以只可局部拉直
後尾個零月就打回原形 宜家諗住三個月唔剪再整多次
如果照你咁講 我應該拉直好啲？

巴打鋪頭係邊頭?

有操開gym身型橫想留長少少頭髮點剪好，下年結婚女友要我留長少少，但我又唔想all back成隻狗咁，平時剷開青

想搵巴打搞搞個頭
點聯絡？

直療同負離子

最大唔同係 直療做完頭髮都係柱狀

同ph 值偏低
要睇個天生鬈程度

不過要做得自然都要 睇頭骨

保留面既少少唔做到咁貼 效果都會好d

至於保養 就睇洗護

夾 唔係一定直only

夾都可以夾彎

tst

或者咁講

著返正裝 係咪都顯得你好大隻同肌肉感先

如果唔係 留返長d 真係唔怕

你結婚會著正裝架麻

夾彎同電有咩分別

琴晚搵咗你問價
你未覆

天生鬈 由於毛燥
一定要用合開兩邊既形式去夾去處理

如果就咁上卷電
鬈紋一定會散

岩岩睇左 sorry

其實我電左一個禮拜左右，洗頭吹左頭，頭髮乾曬之後已經冇乜紋理係咪正常

你情況我都好似你咁😔

Two block同cum青有咩分別？如果想喺香港剪two block 有冇專業術語（中文）同髮型師講？

M額有咩髮型會比較無咁奇怪?

無換洗頭水無特別做過咩但係咁甩頭髮
有無咩可以做到

點吹法

洗完頭帶無鬈紋

濕水時有
(比你預想既效果鬈ddddd 就岩

如果濕時岩feel 吹乾無

吹得唔好

你點吹

same

坦白講 你問我
我真係覺得最大分別係係青既漸變度同青既層次

睇完頭骨髮質，先判斷到做得出咩既效果

其實點講都唔係重點

重點係你直接比張相佢

然後聽聽你對呢樣野既理解

所以平時我係剪前溝通都做得好足
當然剪落好多都係比我話事 佢講低要求
或我都會問佢悶唔悶

佢做到果樣野，就得架啦

有時非專業人士同專業人士講既術語理解上真係會有出入

何況而家嘩眾取寵既年代
真係有人講 初戀燙 我真係唔知點答

睇髮量同形去yu

好小事，如果chemical 得

有美啄剪陰個流向煩少少之外
本身額高都有段距離 唔算好難搞

有相會方便d

轉天氣 壓力 夜訓

或本身洗頭水唔岩用 出問題

呢d 情況太多細微既可能

但本身用緊咩

想問下有冇打底推介下， 本身頭髮 多同粗硬，一路用鹽水 但係 用完之後頭髮都會好厚身， gel唔到 微曲自律紋路(可能我技術問題) 想睇下會唔會有比到支撑同篷鬆既打底

本身多汗頭髮成日都好易塌 噴埋spray都係

我係用毛巾盡量印乾至到唔滴水

跟住用慢暖風吹，風筒有用嗰種寬圓形罩

因為我電髮捲向後分界，所以向後吹

吹嗰部分頭髮會用手托住維持捲度

由於中長頭髮(男，長度到耳中間左右)

冇乜耐性唔係次次吹乾曬，多次吹到8成由佢自然乾，乾曬先訓

唔知係咪訓覺壓到，定係吹嗰陣細節唔啱，定係電次數太密(4-5個月電一次)

多謝咁用心回覆

附上示意圖

巴打想問下做完直療梨花頭之後幾耐做得babylight?

粗硬直靠電
仲要電熱燙先做到你講果樣

你都畫得幾好

電次數就唔會太密

可能關剪既layer 同厚薄時

電完吹頭
如果你吹完訓教 最好朝早洗返頭或濕少少水係近髮根位置
再用風罩 烘返乾 同鬆少少

約一星期

肥仔係咪唔適合留長頭髮

Hi巴打，想問下有無啲色可以染完又唔會咁明顯布甸頭/甩色甩到好似啲核突黃咁？
絲，頭髮大約心口位，本身頭髮都偏黑

我現在髮型係剛好係未碰到肩頭的短髮
但d頭髮好厚咁 又散 成個獅子咁
應該點做先可以睇落冇咁厚
自己用直髮器夾都係好厚

之有個髮型師話要做負離子先得
但會唔會做完太貼？

唔係呀 我識d 都有型 長髮

睇點肥法

除左黑色同極深啡
無

如果又怕布甸 又怕無野睇

我建議考慮highlight 或section colour

唔會好黃 無漂既話

唔會太貼 睇頭骨做

你面個層做藥水時唔做咁貼

其他骨凸位貼

同埋減輕時都有方法令佢會比平時更貼伏既 偷薄切口

如果唔漂嘅highlight有咩色建議/圖睇下？

我就無

因為我唔覺得特別靚 所以無影

之前都有做過好似 你講既要求既人

純粹係因為唔漂隻色唔夠特別

撞黑色新生髮底 撞 無漂既色會濁

或者balayage babylight

但其實

扮靚唔好諗呢d

你拒絕左兩樣好緊要既野

怕布甸（即係選色唔可以同新生髮對比大

怕淺或黃（漂就變左一定唔得 有時怕變化怕誇張既人 淺啡色都會覺得黃）

咁 技巧上 section,balayage babylight highlight

要保留無布甸 要係姐姐掩掩位做

咁姐姐掩掩位做

隻色唔漂得 又唔出

整黎又無咩feel

簡單d 講 如果你會怕整完又無feel 既話
又有以上既需求

唔可能。

剪下陰 長中短轉下髮型再考慮好

要靚既野 不嬲都麻煩架啦

想問下夾完髮後會搽下髮尾油
但搽完係咪唔可以用定型spray？
女 習慣每朝都會夾下髮先出去

請問如果想遮白髮，係咪唔可以染比較淺既顏色？因為之前染頭，個髮型師話我隻色會蓋唔到白髮。

同埋咪有啲spray係係捲髮前噴，噴完再捲會有定型效果，想請問有咩牌子推介？

想問一日洗兩次頭

朝早洗頭for gel頭

夜晚洗頭for洗走髮泥同頭油

但係依家成日頭痕同頭皮比風吹嗰陣覺得好似被拉扯咁有d繃緊

洗頭時有斷髮，最近髮旋好似比以前禿左d

咁樣到底係過度清潔定洗頭水問題

用緊Lebel-IAU for 乾性嗰隻洗頭水同護髮素

返緊地盤site office環境好乾好多塵會唔會都有關

頭髮毛躁同幼適合做goldwell kk treatment?

而家邊種男髮型比較受歡迎

自己面型好似偏長

搽完都可以。
輕身spray 佳

謝解答
係咪金大支都可以

尋日去salon染頭髮，shiseido
漂咗兩次，漂嘅時候冇乜問題
但一落染劑就feel到頭皮好揦，染咁耐揦足咁耐
但忍住冇同髮型師講......
（其實我諗嗰時應該即刻同佢講🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
過水以後就唔再揦，冇不適
到而家洗咗一次頭
都冇乜不適，同染之前差唔多
係咪頭皮敏感？？
之後仲想染頭髮可以點？？
btw唔知關唔關事，覺得自己個頭係偏乾性，成身皮膚都係偏乾性
利申絲

想問下 由細到大 天生曲髮 仲要髮質差
經常打kick開叉 易斷
無論做咩treatment/煱油都無用
洗完頭個頭好快乾

聽髮型師講 咁係因為我啲頭髮唔識吸收
證明我用咩護髮產品都無用

平時飲食均衡正常 用開無矽洗頭水 有用護髮素
後來試過食補鐵/護髮嘅supplement 但都無改善

想問係咪無得救？

以下係示意圖(網上搵 同我一樣)

其實時下就做淺色去令 白髮對比無咁大

因為淺色色素粒子唔足以令白髮 變實
會通通透透
但有個古舊d 既做法

打底 做一個比目標色深dd 既n 色（原色
要高雙氧 因為頭髮比正常頭髮既表層更粗

再搽多浸色落去

怕太實，打底我會溝稀少少

styling 前，就唔建議用spray

直接濕時用d add volume既 野

然後再set

多塵絕對有關

乾性？

我覺得 lebel lyxcomit 既好用又通用

刻意用乾性油性野 可能會仲衰

我假設乾性野
會比多d 潤既野

但你多塵既地方

若然你本身有浸潤既野 會唔會更易有問題

(單純常理既睇法

朝早果浸 直頭用低鹼洗或bb 既洗護用既都得架啦

護髮素就照舊

kk 係coating 野

直接直更好

分界
束感既分界

我個人鐘意中長度

漂頭用shiseido,既話 真係麻麻

其實最主要佢整既時侯 防敏感有無起作用

同埋下次唔洗忍 講就得 好多方法既唔影響又可以解決。。。

或者搞勻完兜colour,放三兩分鐘等揮發
又或者挑鬆少少個頭 再或者 噴水

就算做齊曬呢幾樣野都那

用酸性colour treatment 去上色

一定無問題

你擔心之後都可以用酸性上

想問男嘅電過頭髮之後甩多咗係咪正常？本身洗一次頭基本上唔會甩，電完甩~10條

Add volume既即係？

同埋請問白髮果個問題可唔可以幫手答答

其實平時每日代謝都會甩約30條到

平時直髮時 藏唔到係入面

鬈就會卡住 當濕水時 會出返黎係手

就好似明顯甩多左咁

同埋多d用護髮素（請用專業既產品

有呀 係你睇到既上一個係你架

因為我答漏左styling 後補左 你睇漏左上一個

直根鬈尾 無得傾

轉洗護 lebel

天生鬈漲散

然後整完變返正常

有時無咩搞過野既髮質

係我地操作上黎講

有時比會自己染或搞其他野既人都好

呢set 洗頭水護髮素得唔得？佢話for chemically treated hair

唔好意思感謝你呀

好油喎

洗頭水我唔會簡bed head

你講護髮素?

買root supli 再feel 下點

唔洗落太多

想問巴打呢類頭後應該點同髮型師講後面點剪,同埋呢類頭平時洗完頭係咪就咁用捲髮梳向上一路吹就得?

呢個就係黑泥？

洗頭水係tokio定lebel好啲？

lm

通常襯 斜斜地平平地

用排骨刷吹

同埋淺色頭髮同黑色

同硬髮質都會有分別

黑色 泥

兩隻都正。
但你想針對d 咩問題先

tokio 有隻香茅味 好洗好用好聞

頭髮好硬
2邊嘅頭髮平時好蓬鬆，訓醒又好易飛起(朝早洗完頭吹完頭都仲係有d)
有無方法解決下

要電

頭皮 就洗護啦

lebel,lycomit

洗頭水

護髮素就root,supli

天生鬈除左chemical 解決唔到

佢有新生都會係鬈

有相睇下嗎

去邊度買比較好
?$$$$
thanks~

香茅味果隻要搵

lebel 下一層有

上網 或我訂開代訂

不過近期無貨

係咪呢隻？

係 佢仲要低敏

請問依個係電髮定係捲？

請問下漂完頭 頭頂頭皮位吹頭個時就算梳完先吹 都會一餅餅好難乾有無咩解決方法

有無推薦邊隻洗頭水 之前用過啲紫色去黃洗頭水好難用唔起泡

已經用緊milbon cronna既髮尾油同護髮素 但啲髮尾位漂完之後變晒乾草 係咪除左剪都無得救

唔該樓主

電都得 但一樣要吹要罩。。。

但我呢個係 set

無

呢個係漂既時侯 疊住左無挑開返既問題

或 本身有泡泡或自染過

用返日本洗頭水 lebel,milbon,dr junior 果類

唔好特別理隻色 照顧左髮質先
.髮質差 其實你都唔會易搞得去邊

色既問題 到時甩左上返 colour treatment 果類 唔影響髮質又補到色

自己鍾意漂染啲奇怪色
近嚟又係salon漂染完
不過啲顏色好快甩
所以自己多手買咗支泡泡上色
但上網見到好多人話泡泡好傷
所以想問下如果想自己係屋企染嘅話
有冇話咩牌子嘅染劑比較唔傷
通常都係染開啲淺藍淺粉咁

唔該晒樓主

咁我諗應該係漂個時衰左 因為淨係得一個位置局部一餅餅左

個時漂左一次染完一次再補色一次佢都染唔到我想要既色 又唔均勻 平時都係跟開呢個髮型師兩年 無自己上過色

我都唔想再理顏色問題想搞返個髮質先

想順便請問埋有無電髮棒推介 32mm

多謝樓主解答

泡泡咪仲快甩

而且佢係鹼性野

又會令頭髮變漲

呢排想轉髮型所以請教下樓主

本身頭髮黑到仆街加自然勁撚攣 (我髮型師fced都係咁講)
臉長, 天氣轉凍想染啞灰色頭, 同平時多數戴眼鏡
有冇好suggestion

呢隻頭點整 電?

頭髮好軟好易塌
Gel頭之外有咩方法（見到好多其他product咩噴霧諸如此類，唔係好識分，應該用咩？）

用呢隻夾好似可以
但除左淘寶唔知邊到有得買

電髮棒

Hairbeauron

好野黎 我有三枝

係呀 某d 漂粉牌子 加熱或擺放時重疊或過熱

都會有呢種情況

係呀所以先想問下如果自己出去買染劑染
有冇話邊一隻牌子冇咁傷／點先可以冇咁傷

係呀 啞色系 係冬天不嬲都

其實睇個髮型長度多

如男短 天生鬈

唔太鬈既話 留至中長配合個cutting

或漂左佢令髮質質感唔同 分分中 天生鬈變左唔係煩。
係優點

佢長到幾多開始鬈

咁留再長d 分界 可能都會解決到你呢個問題

davines

電

鹽水濕髮時打底吹

gel (泥 其實都係styling

hair spray 定形

吹頭方式 post #1分類有

(以上都係gel /styling 方法

要靠自己既技術

另一種就係電

格仔夾 緊係做唔到

細直夾或細鬈夾可以

上次漂完我個髮型師話屌乜好似無變咁話
中長cutting有無suggestion

我呢個做過黑色漂都未話好傷好爛

係個漂底 要做得好 真係要有心機 擺

仲自己染 咁冒險

先唔講牌子

再搽唔勻 或染膏都可以加保養品

你有漂底可以用colour treatment 做都得

夾頭髮前搽髮尾油，會唔會因為濕濕地而會炸炸聲咁
用哂抗熱，髮尾油可唔可以替代到？

仲有張再藍 d 用唔同野上

呢個就colour treatment類型

絕對會 頭髮濕夾都會 何況搽症油

髮尾油 唔係隻隻濕用好用。
有d 用完 成個造型同髮質個質感都麻麻

長用仲會差d

抗熱 如果代替呢個部份 非常好添啦

知唔知邊到有得賣

babyliss 有 好平 需要幫你問？

唔過300 印象中

想問下如果想做到以下條片嘅造型
我需要啲咩產品 又或者有冇啲類似好用既推介?
本身中長髮 髮質偏硬(好多時洗完吹完頭 啲頭髮會叉出黎 除非用髮尾油)
同埋兩邊都唔會貼服 成日彈出黎

見佢用咗sea salt texturing spray同moulding fibre
咁我係咪買任何一款鹽水噴霧同Medium hold嘅pomade/cream就得?

男仔 有前陰 有電過幾次 m字位成日斷開（分開） 成日gel完 過一陣又斷斷地 有沒解決方法
有用開護髮素 洗頭水係用個隻咖啡因防脫洗頭水

hello 樓主 想問下女仔如果面形較長 額偏高 適唔適合啲有空氣感既瀏海 (偏好中意短瀏海然後撥向一邊) 感激!!

男 近半年無剪過頭髮 宜家中長髮 前陰到下巴左右 想問下有咩髮型推介 而我又想繼續留髮 唔該哂

巴打又係我
想請問下我想改善頭髮乾旱同毛躁既情況，做直療定係納米離子好啲呢？唔該曬

鹽水岩佢地用，
因為佢地係細幼軟髮

如果你係要用打底 mouses (用完會軟熟少少既

或 barber 會用果類styling 都可以

因為坦白講 粗硬直彈 呢類長度要做到smooth

要靠chemical 電 或軟化過既頭髮 會比較易處理同打理d

如果你用 唔應該向鹽水果類方向諗

有咩髮蠟可以做到好似圖1右邊男人咁嘅效果? 濕濕地咁

最理想個效果係圖2同圖3右邊個男人咁 濕濕地又唔係太濕咁
係咪要溝少少髮泥等佢睇落去唔好太濕?

有 剪短d 唔好夠長

或gel 硬少少用風罩烘乾

洗護一定要換 呢個愈洗愈鞋 同質量麻麻

davines 防脫

護髮素可以lebel,rootsupli 或照跟 davines

長係不嬲都希望係做返有陰

ok 既

其他就睇 整體感覺

麻煩晒你

想問埋之前爬文見到你話一隻 lebel 既serum可以對付下啲毛燥 有冇圖可以睇睇

咁最主要一定要剪layer

因為頭骨位 後半個 一定好厚重

如要留落去 就一定要剪layer

係，直療

..總之直左佢 自然左佢

尖沙咀

thanks 聽你講轉左洗護，用落so far唔錯，多謝推介

Hi 樓主，我之前去salon 染過一次頭髮之後就變到勁容易甩髮，一年甩左三分一頭髮到，個頭明顯簿左好多，生出黎嗰啲變到好幼同好易甩。我仲見到甩落黎啲頭髮毛囊好淺，每次洗頭都甩好多baby hair。

好想搞返好佢，想問有咩方法同埋推薦咩洗頭水？感謝

右一 我會簡

如果要有hold 既

我都係會簡呢隻

因為佢硬d ,gd 果頭我會簡佢

右果個 我會簡返wax milbon prejume wax 5

但wax 個holding 有d 唔多夠

唔係對付
只係人地有出for 天生鬈。
但我會建議太鬈都係整直

同埋我唔建議係洗護過程 入面要求 形狀既效果

但lebel 個牌子係好用 而我都信佢既

所以可以試試既

但我有天生鬈家人用過 佢話笠 但佢薄薄地既

應該可以溝髮泥咁gel?

想問下點解我啲頭髮無電無染，髮質都ok，但一用直髮夾嘅時候就即刻摸落好’鞋’
但一吹頭搽髮尾油又無事
係我啲頭髮唔適合夾定係直髮夾嘅問題？
我用amika

非常好

係可以

本身無用開護髮素？

吹頭同夾既溫度爭好遠

amk 唔好用 但都唔會去到咁既程度

Hi樓主
頭髮生到好似小夫咁 向前向橫生
平時又gel唔到（唔識gel）
可以點搞搞佢？上網睇到話可以試下電左佢 諗緊好唔好

講少左 我有睇第一版講咩 但我其實想整到all back/乾爽d咁 見到電左果d相頭髮都好長咁 其實咁既頭係咪無可能all back到
同埋就算想整樓主你張相d頭咁 都唔知邊度搵到間salon做

請問中分or六四分界既話應該用咩泥？
之前用過啲好唔自然

利申 中短髮

有用護髮素，有時仲會用髮膜
我吹頭用Dyson關唔關事

all back 都有分好多種

有d 電完你都可以唔覺佢有電

我有d 相係咁 因為佢剩係單單要求有力

我係髮型師黎。。。

天生攣毛，天氣潮濕嗰陣啲頭髮會炸開 睇落好多天線飛出嚟咁
除左噴hair spray，應該搽咩打底會幫到？（有用cream同髮油）thx!

黑泥

會唔會髮質太硬？

請問本身頭髮又幼又少又軟，個頭又染過好多次 (泡泡同salon都有染過) 都有電過..上次仲比個髮型師電到變左炸毛而家染乜都幾日變返金 但係我明明無漂過
而家個頭又爛又乾 仲有冇機變返以前靚靚髮質
絲，長髮

olaplex no.3,4,5 work唔work 見啲人講到好似好勁

想問問 屋企人頭髮比較毛躁唔貼服 唔係自然攣 之前大約一年電一次頭髮 偶然會用超市染髮劑
想減少毛躁 唔需要好直 但想keep到一段時間 上網睇人話角蛋白焗油做到 定係都要去做負離子/直療果類？

另外好奇想知點解差唔多個個髮型師都有紋身

我諗關直髮夾事多

我借個夾你夾夾咪知

wax

剪曬佢

重練

泡泡過好常見會咁

雖然泡泡過電起黎難搞

都未至於會變炸毛。。。。。

漂過都未會。。。

ok 既。
但幾好既保養品 都係保養

佢而家先保養會唔會太遲

雖然好過無

角蛋果類算係coating 野

直療都可以

紋身答你唔到 好個人

但我對紋身無咩大興趣

我電完個下都呆左泡泡到底係未世上最差既diy染髮產品

唔敢用
而家情願洗頭吹返貼都好過夾頭咁傷

想問下
我啲頭髮係好直，好幼，同埋軟身(長髮)
好無volume
如果電髮根位得唔得？ 係咪要keep住電？

...係

重點係 佢整完把頭髮之後 明顯漲 同埋淋

最緊要你搞到

因為我隻直夾 係 hairbeauron 不妨一試啫

而家頭髮長到胸前 如果剪短到膊頭 髮尾係咪會翹起?
電髮尾內彎電唔電到呢種型 定係要夾?

唔該曬巴打

下次揾你整頭試用下
不過都仲貴過ghd

成日向上吹會唔會傷(M字禿)

女 長髮都可以？

我兩用多

如天生好粗既頭髮paimore 要加熱

佢part1進行得慢

所以好頑強我會用返shi
但受損或幼頭髮電係 paimore 靚d 有力d 滑d

所以我根會用shi 尾 鬈用pai

追完po買咗davines洗頭水用都唔錯 用咗大半個月到頭髮好似順滑咗

根黎講 靠吹頭好過電

兩個原因

1.電完易好角 因為電左果個位 退返去頭骨位

2.一陣間就無feel

好無volome 成頭電

夾 嚴格黎講佢連一個 c 都唔算。。。

自己夾好過

不過電左有方向易吹d 咁解

請問
你整呢個髮型係咪同以下張相差唔多？
如果想電到有咁嘅效果頭髮需要留幾長？
(頭頂&側面)

係架

貴買平用

唔會

女長髮成把天生鬈都可以既。。。

但有其他野替代仲好

如有整過直 咁就無可能

因為新生同直會有對比 做唔到smooth 既外觀效果

咁就唔似會順滑，但比起雜牌一定好d 既

黑泥係邊隻

軟身

我果個長d 同剷得無咁青

你唔自然既定義 係點先

資深巴
我今日去左染鉛筆灰，但係出嚟隻色係夜空藍
但係我夜晚沖涼嗰陣on9仔上身
用左熱水洗頭
我可以點補救🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

用過個啲gel完一舊舊一條條咁

想好似咁既效果

想入行

如果想電到有咁嘅效果頭髮需要留幾長？
(頭頂&側面)

講問用緊邊隻款？咩色？

紅色

鉛筆灰深dd 架喎

不過 如果佢隻藍唔係太淺
都有機會甩到去灰灰去咁既

要深

無得補救。。。

呢個直頭係無咩點gel,咁劑

除左前陰少少

非常好

不過我夠人 但可以傾下計

比佢長dd
預返鬈會縮短

唔該晒！
而家我個頭頂/陰10cm都唔夠
我諗要留多個零2個月
到時揾你幫手搞下佢，Thx！

男仔想問

如果本身小M字額
老母生我個時個轉生左係右邊偏上
頭髮本身亦比較彈 小硬
右邊頭髮一剷得多同太高 生返出嚟就會彈起
請問有咩建議

中學試過all back 不過個M字有啲顯眼

而家長期side back 但其實我想係好似啲外國人咁係放小小落嚟再自然啲咁轉過去 而唔係油頭個種一野就拉晒上去再分介咁 我唔識點同髮型師講係點
唔知你明唔明我講咩

我聽幫我剪個個人講亞洲人頭係直啲 而我呢啲case都好難做到想要既野 我想知以你既經驗 我呢啲係咪救唔到 要剪返以前啲MK頭

都係用黑泥就可以？

但呢啲頭係咪好易一吹就散

好呀

想問下 點解次次染完頭髮之後個幾日啲髮質都好似好靚咁 同埋有冇邊款家用焗油係可以乾髮上架

想問如果兩邊有頭髮倒生定太直
搽太多會成枝咁彈出來
梳油頭成日彈出來時可以點處理?

咁我今晚係咪最好吾好洗頭？
因為上網睇到染完髮後兩日吾好洗頭

樓主你好, 我想問下你
如果男仔想留8-10CM長度既頭髮, 係留長過程, 係咪一定要做減量既動作?
如果唔係, 特別左右2邊既頭髮就會好大舊? 係咪一定要剪碎(減量)去留長先會好睇?

ok

類似呢d

我明呀 但個頂要比較長架

同埋如果真係粗硬直彈 可能要電電

係

咁你怕散開都可以就咁噴下spray 既

treatment,通常係洗完頭用多

lebel skilliy,repair

有時有d 染膏有透明質酸

會更光滑咁

eg shiseido

一係剷走去
一係抆貼佢 再唔得用排梳 襟住黎吹 用熱風整貼佢

係 最好第一個星期盡量小洗

無咩必要水就唔好太熱都有幫助

睇頭骨同整體髮量

一定要果樣係layer

亞洲人頭骨 好多時後半部會好飽滿

所以後面成日都好似跌左落黎咁

減量就睇個人

未必一定要用內結構減

線條都減到 個感覺

所以係睇頭骨同髮量

試試先
已經捲住吹 其他都曲哂向後但個幾條彈出來仲係鬼咁直 抆多少少蠟佢仲廷得犀利

因為係髮線邊剷左好怪

想問下吹完頭直接用Hair spary噴得唔得？

排梳唔係碌

排係平曬 向唔曬後微微後斜下

好 我試試先

我個頭好大同塊臉好寬
咩髮型會比較好睇
想係鬼妹會鍾意嗰隻好睇, 而唔係韓仔嗰啲

有隻龍果隻，防脫架嘛。

巴打 之前電完髮離子唔知係咪手勢唔好
而家過左一個月有啲髮根位起晒角
有無咩方法補救到無理由咁密又再電

但鬼妹未必鐘意鬼仔feel

可能佢會鐘意 亞洲feel,架喎

中長 會好d 我都大大地同寬

短 由其兩邊青，

死硬

剩係搽藥水係果個位 夾返走佢

多數搵返之前髮型師會唔會免費搞返？

睇個人

我就無咩所謂 因為小問題

佢唔搞 既話 真係咁慘 我幫你搞

影黎睇睇？

巴打想請教下
想留長後面兩側剪薄應該點同髮型師講最好
好似每次都溝通唔到
想紮到條細馬尾左右
但本身頭髮較硬同髮量多

男女？

咁應該要搵個溝通到既髮型師

其實留黎講 真係無咩太大難度。，。

留長 只要唔郁長度 其實係無任何閣題

我係巴打
但一留就好厚

應該點講好

哦 其實係頭枕骨位長厚

有layer就可以

搵返骨位既 的高去處理。
其實講幾多都無用

搵個明既會實際d

天氣一潮濕 把頭髮就好毛躁 成扎草咁
可以點搞搞佢？
同埋keep住定期做kk treatment 對人體係咪有害？

直 直接做直

其實kk bbo,果類野唔係treatment

係coating 野黎

其實唔係爛或當急救用途 坦白講 無咩用

其實而家做直 都唔需要怕 太死板

要做得好差先會好死板 今時今日

我頭髮好少 一做直就望落去更少頭髮
顯得塊面又大又圓 成個餅咁

女
天山直幼頭髮
塔到爆炸
點搞

請問有咩方法可以好似巴西焗油嘅效果？

哦 所以唔會全頭做直

要保留頭頂位 同下半都唔好全直

噴野吹頭

或者做鬆根 但鬆根keep,唔耐。。。。

eg 你係想佢做到咩feel

因為其實而家既直都係好自然

係睇點做。。。

其實最怕生返出嚟嘅頭髮同做咗嘅頭髮
有好明顯嘅斷層位

咁其實呢個諗法係有d 矛盾

假設你天生鬈

討厭佢天生鬈 其實佢唔變直 你一樣係會討厭佢

而且唔夠既話 個效果 半桶水仲唔靚

其實扮靚既野 係會有新生髮 要再整

就算係短陰 有日都會吉眼

何況chemical 既大野

再自然既野，對比天生一定有分別

咁同天生既好接近
咁算唔算無咩效果

同埋巴西果類係coating 野，其實唔多襟，如天生好鬈黎講 佢效果唔太好

自己係屋企搽milbon d treatment 護髮，點解整完啲頭髮好似幼左咁，好輕，冇開叉唔乾，望落都冇問題，但用手梳就覺得好似好易斷

樓主想問下電完髮隔日洗頭會唔會keep得好啲？定其實唔關事？平時係日日洗頭

一到秋冬天就瘋狂甩頭髮
點算啊

可能係穿左斷果d 頭髮出黎

幼細左啫

本來係咪好粗糙或鞋

會 有少少影響

最好隔24hr

轉洗頭水

或睇定d 先

想問下納米離子焗油係treatment定負離子？效果如何？抵唔抵做？問過下價都成千蚊起跳 呢排成日係ig睇到廣告見到整完勁滑咁 唔該巴打

我覺得就似係coating 野

咁佢個名都叫焗油 咁好明題係treatment

因為d,名多到五花八門咁

一班人圍 然後愈多人問
然後愈多人賣。。。

其實直既技術黎講 暫時主要得兩類

一係 直 會受損性chemical類
二係 用coating 野，封左佢 做落就似順滑同光澤咁

(其實你當好似鍍膜咁諗就岩

唔該曬巴打覆得咁詳盡我髮質本身普通 少毛燥少乾 但又未至於爛咁 如果想要直順效果 巴打建議做coating類定直療？

唔該巴打冬天試下隔日洗

本身粗嫁，所以幼左就好覺
有咩方法可以粗返？

直順

唔好做coating

直順最好頂部保留少少唔好做得太貼就會自然d

恭喜樓主

上網睇圖呢個髮型好靚，請問係點整，要整幾耐同大約咩價錢呢？

日常嘅抗熱產品搽咩好

想問喺出面做paimore直療係咪冇乜用？
我電左一星期倒就已經冇咁直

唔係呀。。。。
我意思係岩岩電完最好隔一日

唔係平時都走去隔

你平時係咪好少用護髮素
或者標榜無
無 石夕
既洗頭水

咁開頭點解會有做treatment 呢個念頭

正常做完都會smooth d

粗糙 唔等於 頭髮粗狀。。。。

有無相影黎睇睇

謝

如果單講色黎講

普通highlight

選色黎講 還好
因為嫌 d 色有d 瘀

價錢要睇佢自己本身

如果你覺得佢整得靚做咩唔問下 圖主

ats 抗熱

唔該樓主我自己on9左

如天生激鬈，或粗硬底 我都唔會用paimore 做直

或者佢做軟化時做得唔太準確

唔係無咩用 只係髮型師習慣比客簡，簡完又唔諗點會比較好。。

細軟髮電咗鬈但係下半個頭好鬆，搞到個鬈度好唔明顯
點先可以令啲頭髮無咁鬆？

正常電完唔應該 鬆。。。。散

之前有用過泡泡？

想搵隻活髮洗頭水 頭髮乾性 有冇冇矽嘅推薦

有頭髮或頭皮問題。
davines

巴打 成日夜晚訓教頭痕 有冇咩hair product推介 thanks

巴打 想問如果天生個頭又攣又硬既話建唔建議做負離子拉直佢如果做既話keep唔keep得耐
因為啲頭髮一長就會打kick同埋攣到冇方向咁

lebel lycomit

同。
lebel rootsupli(可搽頭皮既護髮素

啱啱開始留長頭髮
大概留咗兩個月左右
依家個頭好菇
想問有啲咩髮型推薦

利申臉大肥仔

巴打想問有冇咩洗頭水同護髮素好用
頭髮唔油，剪短左少少髮尾而家都冇咁乾
啱啱做左paimore髮尾電攣，冇漂過頭冇用過泡泡

夾完頭髮好快直 有冇啲咩可以等佢無咁快直
已經gel左又噴左spray

我前陰(髮線)啲頭髮 係長到權骨位就停 問髮型師 佢話果啲係bb毛⋯乜有咁多bb毛架咩？有冇得改變佢
試過為左佢地剪齊陰 但好撚柒

如果男短，我會建議係用彎鉗拉直

做完出黎會自然好多

around 有好多新生髮就會亂

約三個月

所以要剪d layer for,佢留長

由其頭骨位

lebel

或
dr junior

夾完 cool down

唔好抓住

直接影黎睇

會好d

Exactly係咁 不過人地剪出喱 我就天生

五十惠好無用
男士

Thanks 巴打, 試下換洗頭水先
而家好似冇啱啱電完咁攣唔知係咪我吹頭問題

你咁樣轉齊陰其實會厚左

點解我叫你影 因為天生同剪出黎好多情況唔同

處理手法都唔同

剷都得 唔鐘意剷 直頭當毛咁脫左佢

反正生唔長同無咩用 所以都好睇面積同情況

不
lebel,lycomit

之前睇鄭梓誠個廣告重諗住試下
因為有頭皮多 又成日gel頭 遲早甩頭髮

有冇咩方法易啲吹鬆髮根？

成日吹得唔夠鬆好易扁返哂

之前我呀媽俾髮型師推薦用呢隻 我覺得超難用 伏到一個點 唔知係咪本身隻洗頭水有問題 過水沖極都沖唔乾淨

唔可以剷/脫架
我扎起晒 有咁多係永遠停止生長係顴骨位

濕水個形仲鬈唔鬈

都好講佢點電

巴打 想問下用lakme隻紅色洗頭水洗完頭 頭髮乾 少少kick係咪正常

長髮？

咩陰

分界？

鄭梓成果個?

想問如果髮質軟同偏直

想整呢個頭有冇需要夾一夾先？

同埋應該用咩類型既wax同spray？

男仔8-2分界後梳

係呀五十惠

巴打 天生髮質硬同埋好彈 有咩髮型推薦？

咁唯有用剪
而且你試下夾鬈少少或淺色 係會靚d

如果用普通藥水電髮嘅話正常可以keep到幾耐？

電完髮自己買d一分鐘焗油產品有冇用？

男士短頭髮洗頭洗唔洗落護髮素

洗頭水正常都會有少少

要用返護髮素

你鐘意佢濕濕地？

香港gel 呢類
好快塌 亂 笠

本身軟直幼係岩gel

spray要重噴

開頭未乾透

向前向下吹左個陰個根位一陣

之後全部向後吹

一定靚 如果有分界既正常長度

睇房個feel

再唔係有機會可以電 其實無野搞唔到 重點睇係點搞

我想做到佢呢種有少少濕少少亂既感覺

但成日gel完落街一有風吹就亂鳩晒

試過用Lipps啲wax覺得太痴立立 同埋噴太多spray我又驚會重得濟

3個月

同埋睇效果長度

你講男定女先

如果女長

其實頭髮 正常既技術操作底下，而有一定既鬈度

你唔剪走佢 其實佢經洗頭水洗，起碼半年先至會唔見 五成到

正常洗頭水
正常吹頭手勢
正常護理 無多手底下

其實佢真係唔會無啦啦唔見

除非電得唔好或本身好受損

無

對頭髮好d 買d 靚既家用修護洗護

lebel,
drjunior

係咪都hi hi

只係有d 激短 覺得洗完唔用鞋身d 仲正

我覺得 hihi

milbon prejume wax,5~6都幾好上手

驚買錯 得閒落黎試下，借你gel 下 feel 下
好過亂買買錯
(利申 我無milbon wax 賣緊 暫時

激安有隻類似 lipps 咁既樣 好似叫base,灰色既
不過呢個就真係唔多啞

或 ocean tokyo 紅色蓋 (貪佢有dddd 力 不過佢無咩濕感 但我覺得夠你呢個case 用

巴打講呢隻？

Ocean Tokyo我用過黑蓋果隻 想問紅蓋同黑蓋既分別係咩

另外spray你會唔會有咩推介？唔好意思太多問題

我係絲長頭髮
如果想keep得好啲 洗完頭梳完之後要唔要特登捲住啲頭髮吹？

Yes

紅蓋黑蓋都有用過

紅黎講會最近似泥，但又唔係真係泥咁

gel 到咁soft 就噴下硬野

bed head

好 多謝你 遲啲搵你剪下頭髮

巴打你好
我前陰既髮質較 幼&攣
可以剪到佢呢個效果嗎？因為睇落去好直
謝謝

我tg pm咗你 想搵你剪頭髮

巴打, 最近想試下中分/分界呢類髮型, 亦見到有直/電攣
上網睇中分/分界唔岩長瞼, 其實有冇咩邊類型面先好睇

一直都梳開mk斜/平陰
利申頭髮一長過眉就小攣, 後天小小m字額, 面型比一般長, 顏值還好
巴打好有心, 想試下巴打手勢

補link 呢個韓仔好多髮型都好好睇

想問下 如果要成日gel頭 要點保養？

同埋成日噴spray 有冇洗頭水護髮素嗰啲推薦

呢3隻係咪一樣電法？但電完係咪要朝朝set頭先唔會似癲婆？未試過電但想試下...
我本身頭髮好直唔打kick，朝朝唔梳頭可以出得街嘅係咪唔應該電？驚會好快變番直？

要

鬈唔得

因為佢好直

做KK treatment定直療好？
有冇話做完幾耐之後先可以再染或者電？

有帶開眼鏡？

或者你直接比相我睇睇點搞

傾傾？

要睇點傷法

treatment 可能有救

如果情況好差

.....剪會比較好

好比較好既洗護

同埋記緊用護髮素

lebel lycomit

同埋rootsupli

夠用 而且好用 雖然佢本身係用黎頭皮抗氧

三個都係set 出黎

電係電到 但靠吹頭出黎既，其實都無咩可能dd 都唔散。。。

如果懶，就真係唔好鬈

因為鬈永遠都唔會夠直易打理

因為直都唔洗打理。。。。。

鬈你都可以唔打理 無咁靚啫出到黎

睇需要

kk 係coating 野 對天生鬈 其實作用唔大
但對爛頭想變返手感好d 正常少少 都係會好d

kk 過 染或電係唔岩用 因為coating 野會阻擋左

直療會好d

所以睇情形

未電過，想試下但又驚傷
如果要整到咁，係咪要電直又整曲？
同埋我頭髮較薄同微曲，做直療會睇落更少髮？

呢款髮型係咪就咁留長,得閒修剪下,唔駛gel頭都得？

巴打你好，尋日諗住去電頭髮，點知髮型師唔俾我電。話我d頭髮冇咗彈性，要剪走晒啲受損頭髮先可以做到效果。利申冇漂過，一年前電過髮，4-5個月染一次頭髮。想問吓有咩洗頭水同護髮素推介？olaplex家用護髮好用嗎？

做paimore直療可以hold幾耐？
大概洗幾多次頭就冇？

感激

點睇隔離post 啲髮泥髮油，隻隻都百幾蚊值唔值，話係天然

直個感覺係會薄d 透dd

同埋佢呢個內彎係，C 字形

好快直同唔夠力，不過佢似set

正常係 電 J 字形 客返去吹會好搞好多

同埋個形會出好多

你可以咁講既

好似佢咁樣

光頭都得既。。。

你上面講既野

大致上全部髮型都係。。。

如無泡泡過 平常都有用護髮素

基本上都一定係電到 只有睇佢識唔識用電前打底做

olaplex 都可以

lebel

drjunior 都可以

咁如果係咁 中間 要卷得 同做藥水實淨d

幼電出黎係爭d

而且有兩個要點

預鬈少少。
或用橋上去既方式電 等主要受熱既部分係中間

等佢秤起個鬈 用較細既電髮芯都唔怕

正常約有半年

你講holding 黎講

kk 一定唔會夠直療

最好兩個星期打後先

漂頭(20lv)後電髮用品同技術技巧
感謝

感謝解答！

睇髮質 幼底唔電

因為就算電唔爛都好

佢都唔係好夠力

我會ats 混paimore 用

講漂既部分

電前part 1~2 保養

然後搽浸mc,類似酸性藥水

(如激受損 就直接用mc 軟

唔係之後就用paimore 既最弱慢慢擺

擺夠沖

會敷paimore 果個b3 係洗頭床敷5分鐘

之後我習慣會吹乾dd 上芯卷

因為太受損既髮質 全濕上卷我覺得手感麻麻

會用厚棉

慢慢bo 乾 臨尾臨乾會教返熱少少

(預埋cool down,時間）

然後就落new hold pin

上卷時我會主要以髮中既地方卷
而個尾會輕輕橋上去傍住（但一樣要有力水

漂過唔係隻隻髮質都會電

而且會問清楚 個客人本身處理既習慣

唔係既話，唔電好過電 因為佢返去搞唔到

20 lv 都要睇佢點漂同咩髮質

如果係執人手尾 真心唔會博

如果有自己琴過或泡泡就完全唔考慮

直療做完相對都會無直咁扁平（頭髮既柱狀

依家見多咗髮型鋪有 洗頭皮護理 嘅treatment做
其實係用緊咩product? 有無得自己買嚟做？
試過去做過一次真係照過下頭皮話啲毛孔塞咗，要keep洗咁樣頭髮先有機會生番

睇佢自己

都有 shiseido,都有d 排毒既

或者咁講要轉比較好既洗頭水都好重要

你本身用咩洗頭水

用緊 shiseido 頭皮層護理系列
平時有一兩日就用呂 防脫洗頭水
頭頂條分界好大好明顯
本身勁幼軟易塌髮質

戒左呂佢

用完轉lebel

巴打，請問下呢個髮型點稱呼？
想搞呢個髮型點樣留髮？
萬分感激

其實係gel,緊要
有曬相有曬片 跟住搞唔難

得講學術既名又真係無咩意思

有相 會最直接

水溶性泥

或wax 或cream

想問下塊面偏方型 頭頂平 左右兩邊有隻角位

兩邊唔剪青有咩髮型啱留

想問下頭油勁，容易甩髮（已經開始M字額），有咩洗髮產品同護理產品好用

留至中長會好睇d

我自己都係咁

不過就講整體既

染咗紫色
咩牌子補色洗頭水好用？

買咗去黃洗頭水
定係照用都OK

Hello樓主，想請問如果買hair mask既話有無邊隻好

Davines

thx
想再問下，係淨買洗頭水就得，定係成set咁用？

goodbye yellow

黑人頭

照用可以

dr,junior

或lebel

milbon,新 cronna

成set 佳

漂過頭髮係咪唔可以電髮？

你好樓主
請問下頭頂啲天線有冇得搞/可以點搞近排勁多叉晒出嚟睇落好亂好癲婆咁

風筒買ghd 定parlux好

睇髮質

但講真就算係電得既髮質

電完都要超比心機styling

所以唔係太建議，由其家下興自然有力既鬈

果d 係短左既毛毛？

平
parlux

中
ghd

貴
dyson

再睇下係咩效果需要而決定

極粗用 parlux.

對自己好少少就ghd

對自己好好就dyson 咁

想問梨形面、額頭高應該點搞

買左lebel洗頭水同root suppli
想問root suppli可掂埋頭皮係指可以好似洗頭水咁全頭用都ok？定都係主要搽髮尾？

想問係咪可以搵你剪頭謝謝

係呀好多

呢類型要睇相
先知可以點執

可以掂頭皮 可以當洗頭水咁搽

但我建議份量少 同埋只係用指頭接觸到頭皮

同埋唔洗刻意

除左拉過或軟化過

或你吹頭前 用d 夾仔夾住 再由上而下吹返落

簡單d 用 spray 黏

但你吹之前都唔好吹到果d 位 太爆

有
lebel,lycomit

油性髮質(吹完頭無幾耐就有油光)
頭髮多，粗，密，自然捲
長度及肩
早排去左漂染
想問應該點揀洗髮護髮產品？
之前都淨係用去油洗頭水 無用護髮素
我完全無依方面知識 求指點
PS:男

直接相
不過要留意 頭細 同樣襯唔襯

lebel,lycomit
lebel rootsupli
對頭皮好
對漂過既都好

但如果你講關於顏色

黑人頭 goodbye yellow

眼細單眼皮應該剪乜頭

Same ask

話說
其實洗頭係咪洗兩次好啲

電左ge都一樣

我都係細眼單眼皮
其實睇成個形同面形多架

我細眼單眼皮面算大

我剪過好多種短，最終我選擇留中長

面形係近1/9個種
自己覺得細眼單眼皮加呢種面形係唔可以短髮
有無參考髮型可以推薦

佢家下有 隻炭酸深層清潔

洗完既乾淨 又唔會 好kick

專洗 styling 殘留物

一星期一次到

我試緊

正常其實正常洗

一星期到用一之深清洗乾淨d styling 殘留

我都係咁 所以 短真係唔得

細眼單眼皮長長地型 d

想請教下
如果想留中長既髮型(大約紮到條短辮咁上下)
係咪應該定期去透薄下(只透薄同修一修側邊)
而加留左三個月到
前面長度ok
但頭頂同側邊好厚

男女？

頭骨比較大？

對返骨位 做個高layer 透薄，唔係天生鬆既話 又薄d 又貼d

同埋要少少layer 都會無咁厚

男
頭比較大
但係透薄係咪成個頭都透
側邊剷或者剪短會唔會好D

想問下 染髮染到甩頭髮好勁可以點 做焗油有冇得救？ 有冇咩防脫髮洗頭水介紹

本身頭髮好厚好多 漂過幾次 今次就淨係上色 染之前無用個啲咩保護頭皮同焗油 然後依家洗完頭同吹頭係甩到癲左 好驚光頭啊

染到甩頭
就咁用噴個d有冇事

對骨位 同埋 拎岩個layer

不過真係要睇條友識唔識

防脫唔係呢個情況用

lebel rootsupli呢個就一定有d 幫手

lebel,lycomit,就未必有

不過夠溫和同埋保護成份都唔錯

佢係髮中斷 定由根甩

吹頭唔好用熱風吹

漂底做得盡或

上色果個人做得衰

咩黎就咁噴

好似有d染髮噴霧
洗得甩既

依家已經染左啦 用噴既染都無咩用

由根甩 我估係染得太耐先咁甩法 因為我染個陣 係由頭頂布甸頭開始染 之後佢再染之前漂過個啲位架

係洗頭水嗎 有冇咩treatment可以做 等佢唔好甩咁勁？

可以點搵你

唔會有用架
因為佢係染完出問題。。

係洗護

但其實無咩用
.佢個根 有無漂

無漂 只係上color

咁如果純剪頭髮，一般會唔會用風筒吹到直一直先剪？
因為我去開個個每次都當我吹到直髮咁或者濕左個頭剪先就算。所以剪完之後我會有成個星期唔敢出街見人

咁都幾大件事。
上色無咩痛無咩那架麻？

正常做colour 真係唔會。。

由布甸開始染係正常

要追色

而且colour 半個鐘後係唔會點再揮發

係唔會有你講果個情形既問題

唔會發生咁既事。。。除非佢用料極極極差

唔會呀

你講緊既問題係因為濕同乾既形態形狀唔同

會變短左或柒左 由其前陰

但會洗濕剪

想問東方人直髮髮尾點先可以翹到咁
係咪一定要電?
剪係唔會剪到

樓主知唔知食a酸(暗瘡藥）仲可唔可以繼續電髮？
因為聽講食呢隻藥成個身都會好乾

係得電

剪唔會

同埋電 你都可以電到咁自然

剩係電後半 +面層次既 1dd

有聽講過電唔鬈

但我有個客 食緊都電
無咩問題 雖然我講好左佢知

唇乾

想問下啲頭髮軟可以點gel

鹽水噴上手

穿透，髮中同近髮根

然後用熱風筒打圈吹鬆 然後泥 spray

唔係hold 唔得耐

再簡單d 電

無痛

我頭髮髮質厚同粗 拉直過 又漂過2次 上色都好幾次 斷髮問題都好少 今次咁樣染一染甩左勁多問題 好驚甩到禿左 唔知依家可以點 就係想睇做焗油或者換洗頭水有冇效

如果染左灰啡色仲用去黃洗頭水啲色會唔會甩得好柒？

lebel rootsupli

正常真係唔會

只可以試下洗頭水呢個方法

而你又無那又無

想問呢個頭係咪要電/燙再落泥/gel先整到？

有無漂先

睇牌子 正常唔會

無漂可能會

gel,都可以

但唔係好清

兩邊頭髮向外生可以點解決？

一係極短

因為短，都可以覆蓋到 不過個頂要長dd

又可以解決你講既問題

第二個方法

電

短only 或留到好長下

佢連個剪底都有問題

莫講話電

要睇有幾多髮量
邊度夠頭髮 同埋整體先知應該點樣決定

我諗佢直頭上錯色

類似既係，極淡既粉啡

或 淺既warm tone

佢暖色系黎。。。

屌你鳩毛頭

佢幼底 量唔夠 但放到好長想覆蓋

同埋前面太長 變相個頂覺得短

可唔可以搵你剪頭髮💇

唔洗架
要睇左真實先知有無得點救

你t,我，影埋個頂同樣黎睇

最好多角度

多唔多人鬼剃頭?

已經message 左你啦

無
其實呢d 係靠styling

eg 鹽水
同埋可能開始變幼既話會有甩頭髮既問題

電呢啲頭用電髮芯係咪會好唔自然 今日電左變左成舊野

之前有間就咁用白色紙卷埋夾似好多 但係hold一星期就冇貨...

想問吓呢隻叫咩鬈同點整
有無話有咩條件

原來係咁
唔該哂，過兩個月想搵巴打染過

睇藥水同埋

要有用開護髮素

無用開既要留意住黎搞

卷埋夾 似好多
佢唔會一星期無 只要濕水有鬈 就一定有

爭在你係咪完全唔搞唔吹 或者吹得好差

依家兩邊都用電髮芯電攣左 兩邊好厚 成個蓋咁點搞

平時有用護髮素

其他睇技術

比圖最直接

執返靚個形

同埋可能將中間既位，整一整直返少少 都會好好多

依家變左咁

我好少一個技術做到底
同埋唔set 鬈 無咩feel..

多數會加d highlight或babylight

組合野多

通常就睇同個客溝通之後再定

因為我都想幫佢諗下或睇下 襯唔襯

同埋有好多人都唔係太明 balayage babylight highlight 既分別

咁。。。。

要搞搞佢

睇牌子 係有用既

但家用你都要配合返黎洗先有用

合理價錢， around 500~600

未計hair cut

有冇歐美牌子嘅洗頭水/護髮素推介？唔喺香港唔係好搵到 lebel

沖得透d.
同埋可能係本身隻洗頭水唔岩
或電髮藥水問題 好多原因

但如果你本身用緊超市野 咁緊係要轉

厚 沖唔透都係一個大問題

想知依家男仔有咩頭好

goldwell
wella

dr junior

milbon 綠色3 step,好舊。。。。

藍色架喎而家

都好重身滑

佢有隻新叫 corrna (唔記得有無串錯

手感好好

睇整體剪

無跟邊樣特別去做

lebel

關

平時係咪唔係每次都用護髮素甚至無用

必須每次接觸洗頭水之後要用

即係會建議返個客做負離子？依家好多都係直療，天生鬈真係keep得唔耐...

所以如果個客係 好concern 直個part

我會用返shseido

因為paimore 對天生鬈真係較慢同差。
就算加熱 最主要係藥水同埋整完後頭髮既形態

巴打想問下女仔長髮
有電染但冇漂過
日日都甩好多頭髮咁用手梳點都會甩幾條
之前去整頭個stylist都話我甩好多頭髮同我剪短左2,3寸
係好左一排但而家又甩多返
有冇話邊隻lebel洗頭水可以改善下

fail左邊個位

試下lycomit,lebel

dr junior出面做幾錢？我淨係揾到一間有得做

做完KK一個星期後變番無做咁 有冇辦法令個效果last得耐啲？

呢三個位唔夠輕 (個切口唔夠尖

唔係就咁剪碎或薄

如果佢薄身左 唔會咁菇同埋圓 會平同smooth 返d

我諗ard 800 up

佢cost,都貴

做貴果隻bbo
有無跟返佢洗頭水用？

回復返之前既意思係

天生鬈既部分？

如係新生髮天生鬈位 其實係唔襟

就算受損既都係keep 得麻麻 純粹手感上會好左d

見到有間under600 有冇可能做到？

有爛做唔奇 而家既風氣

有d 可能 係賺你黎知道佢

不過產品公司係有建議大約幾多錢
唔比低於建議價錢做

咁個懲罰就係以後唔比貨

不過好多人都會問行家買

但品質成疑

treatment 又唔會點出事既

如果treatment 都會出事 真係唔知講咩好啦

試下無壞

不過剪果d 通常都好麻麻

但假都唔奇預計唔到

有用goldwell洗頭水同護髮素, 但都係回復番天生鬈嘅部分

之前做開 brazilian blowout會last得耐啲 但始終係coating嘢 唔太幫到改變髮質

唔好意思 想問下lebel 洗頭水大概咩價位

想問下有無用過anna donna 既染色護髮素? 好用嗎
染完藍色1個多星期到 開始變番灰藍色
再之前有用過Punky Color隻染色護髮素 嫌佢隻藍色太假
或者有無邊隻牌子既藍色染色護髮素係推薦?
我見Donki 仲有個牌子叫cheveux ensemble 唔知又好唔好用
本身都幾鐘意藍色頭髮 但無奈甩色甩得好快...

係

所以都係做直

而且而家既直都係好自然

1000,ml 三中尾

600ml 兩尾三頭

用返歐洲色既洗頭水

punky 果類野係好似 crazy col

好生硬既

其實除左洗頭水
不如考慮下正正經經買染膏用

因為都有colour,treatment 未必一定要用tini colour

我就咁睇你都係算有要求既人

可以考慮下

普通用洗頭水既方法 可能滿足唔到你

色唔夠準。。

如其退而求其次
不如正正經經上返色

巴打想問下上面第三張圖果隻色係咩色黎

藍但吊左少少灰

平時我做既色都係溝出黎

但我有mark 低條方 方便自己記得

駛唔駛漂左先

想問下有冇啲深啡色嘅染色泥推介？翻工唔俾染，但過年過節有時候想玩下色又唔想太sharp。最好就係易洗同冇咁傷頭髮，多謝

皮膚黑嘅男仔
整咩色嘅髮型 可以顯白啲？

呢類野真係無

1. 出得呢類產品都會玩覺眼野或見到

2.呢類髮型產品都真係相對難洗同埋傷

因為佢係痴住依付頭髮表面 而且要著色 一定關金屬野事。。。。

如果極普通既深啡 你染完返去同人講 我平時無咩用護髮素 可能頭髮太乾甩色

唔整得偏紅既色
中淺度 同皮膚太接近既

以前有人講過 唔好做淺色

台灣有個叫Kid
黑 淺色都唔係差

所以我覺得係睇整體至緊要

有冇 男士用既定型噴霧推介

想搵你整頭ok?

硬既bad head 都幾好，平又易買易洗

我自己鐘意用soft 身

搵唔到自己鍾意既髮型
面長顴骨突 每次剪短/鏟得太貼都會唔好睇
搞到要成日留韓仔菇頭
好似好mk

係 留長左佢

或者比張相黎睇睇

爸打剪完頭髮通常會set曲髮？定佢地做左電髮

有冇soft既介紹

成日覺得自己頭髮長得好快
剪完大半個月左右
耳仔邊 同 後頸上面嗰個位已經豎起曬 真係好柒
唔知係唔係我髮質太硬嘅問題 定真係長得太快
我可以做嘅係咪只可以剪頭髮剪密啲
聽講有隻直髮膏(?)係茶落耳仔邊啲頭髮度 可以令頭髮貼服番啲
依啲產品係咪可以幫到我
Thanks 爸打

明顯係漂色既都會有set

其他就電

highlight 漂過都可以 但要視乎髮質

通常我 都會set 除非有d 唔襯鬈 或者 鐘意勁直
就算微彎 都可以set

就算要電到set 咁都唔難

最重要係。。電完都要靠個人返去吹

hi 巴打
想問下 女仔 想用瀏海改善下眼距小小寬既問題 ：）
應該點搞?

L’Oréal 金大枝
同

一支近期幾常用 聽日send 相比你

呢隻down perm 人地介紹

我平常就用part1做貼 都貼既

但唔及佢呢隻貼

韓國好常見 而且我覺得比平時既藥水既效果更好

畢竟佢真係專for 咁用

請問一下 啲廣告成日講納米離子焗油咩嚟
我見佢同巴西焗油一樣會夾到好直 但又幾有光澤
之前爬文見到你話巴西跟係將頭髮包膠 唔係令原本髮質改善
咁呢款又係咩嚟？

天生曲。毛躁
整咗好多好多次直療/負離子
但幾個月就玩完 點算好
每個月去焗油會唔會改善到啲電線毛毛

肥仔塊面又大係咪唔啱呢種髮型

用過幾次泡泡染髮
而家個頭好似海格咁
髮尾會開叉 好脆 成日一梳頭就會斷
髮質好乾 摸落會feel到一條頭髮粗幼唔同
好毛躁又會打曬kick
想問要做啲咩treatment 養翻好啲頭髮

唔該曬
買枝試下先

200ml 護髮素大約幾錢

相

幻想唔到

我諗係既意思係，蘋果肌果個位笑之後會變左好高好大咁？

同埋都要知咩長度先知點執

眼距近既話

我咁睇啦

眼距近唔近 除左佢本身近

都關本身眼距以外既其他面積事

如果我將其他位用頭髮既線條去掩蓋

咁我諗點都會有用

我諗要睇埋面形，可能未必係有陰好

答左佢

你講到咁抽象唔太feel 到

但 外觀打扮既野

不外乎 化妝同髮型

都要有野比我睇先講到好仔細。。

佢官方話 無包裏性

無害 但一定要跟佢套洗頭水先有效
而且佢套洗護cost,都幾高

佢講佢係保養treatment

大肚婆都做得

有輕微直既效果 唔係coating

唔好當直咁睇 純粹出門口既效果

輕輕微既直 夠keep 到約一個月

鬈底做就一定無用

但treatment 用熱夾做 我就覺得麻麻

同埋因為佢係會令頭髮變直 所以我唔鐘意用呢類型既treatment

幾個月係幾先

如果天生鬈，頭骨大
其實三個月開如已經會feel,到d 鬈走出黎

約莫半年就要搞搞佢

因為你由一個靚既形態 變返去做天生鬈

仲要有新生髮對比

電線毛毛即係頂果d 短既鬈毛？

反而果d 用洗護好d

lebel serum

不過有屋企人鬈底話有dd 笠 因為佢都係靠重身去黏

如果唔係就要靠自己吹吹整整

唔係，只係無佢咁好睇

但會比其他短髮好

剪曬佢 可能短髮仲襯仲靚呢

真係要做 只可靠coating,野，bbo,巴西果d

除左salon 保養

家用洗護極其重要

百中？ 好似

因為我平時買1000

600都有買過

請問有冇邊種髮尾油好用？for濕髮嗰陣用，漂過。
同埋請問灰啡色髮色，日日用去黃洗頭水洗既話，隻色可以keep到幾耐？

家用洗護最基本有咩step要做平時淨係用洗髮露 冇用護髮素嗰啲

想剪佢個頭但自己本身d 頭髮好直，係咪要電先有佢呢種曲曲地效果

濕時我建議用抗熱 膏多

坊間其實唔係隻隻髮尾油都搽得
然後吹乾 要睇佢主要係咩

有d 成個成份都係營養野就無咩所謂

有d 主要係styling 效果 就有所謂

我平時濕時用膏多

隻色黎講

要睇佢上咩牌子

但其實個灰感 唔會話太耐兩星期到

洗頭水
護髮素或treatment 當護髮素

泡泡仲要唔用護髮素。。。。

會癲架喎d 頭髮

癲咗了有冇咩牌子推介

如果我係大方形面型+頭髮薄應該剪咩髮型？

買左200ml護髮素黎用了
用完洗乾淨哂頭 都仲有少少部分打kick

係咪正常架？

髮量偏少又幼，剪太短已經見到髮根好疏，建議電髮定剪短好

lebel

iau
repair

男女？

相？

正常 要睇之後仲會唔會

平時我唔會

但長用左好耐。。

無啦
聽日full 曬
最快要下星期

女臉型完全就係呢種頭髮長度低過鎖骨少少
利申 圖係網上搵嘅
［img]

thanks

咁一定電

長頭髮+長分界

最好有少少鬈 但唔好太鬈

底部有少少鬈紋

中至頂可以有多少少紋

巴打你好，我係天生攣髮，有染開同做開負離子，個頭好傷好爛，髮型師建議我唔用護髮素，直接買treatment當護髮素每日用同埋搽髮尾油，行街見到呢個係人氣第一想問有冇用？

追post見到你有推介，如果我每日用會唔會塞頭皮個啲？

另外想問髮尾油有咩推介？

好想救返把頭髮麻煩晒

男仔短頭髮電髮大約幾耐要補電一次？

搽髮尾唔會塞頭皮

如果咁乾真係唔建議油

用返膏既抗熱 ats 抗熱濕搽吹乾

無feel 就電

正常情況下 平均兩個月多d

男仔前額開始稀疏有咩髮型介紹？

仲有啲M字

唔知係咪關之前成日吹後疏事所以前額稀疏

成日毛躁乾旱可以點搞？

有好多方法

短

或者電都可以解決

唔gel,底下 坦白講無咩話靚唔靚。。。

恭喜開新鋪
冇剪你半年
係時候搵返你

樓主轉左場? 轉左去邊
我d頭毛仲要留到2046先要搵你

本身頭髮好硬打橫生，好似頭盔咁，唔知關唔關細個剷得多光頭事而家大咗都係剷兩邊做柒頭算

今日去剪髮果時，不嬲我walk in開，冇指定師傅，照舊講剷兩邊，佢問我想唔想試下轉髮型，幫我左右剷得好小，然後幫我茶咗d好臭既野上頭，再有部識發熱既機烘個頭，整咗三轉

我毒撚唔敢問，想知咩黎到而家洗完頭都仲有陣味

而家兩邊剷完小小，左右隻角同頭後面又真係好似有小小貼服咗，不過頭頂冇咩點剪，而家個頭有小小奇怪咁佢話個頂留長，可以放落左右兩邊，叫我黎緊兩次剪髮都搵佢，想知佢有冇水我

不過佢好似好有心幫我整個頭咁，以前d師傅十分鐘就搞掂，第一次有人care我呢個柒頭

Sorry, 打得too long

下次問下咩黎 我都係又硬又粗 想貼啲

要睇情況

你講呢種情形係真係有機會

不過係好輕微好輕微

天生鬈？

多謝呀終於

轉左個正常既洗頭水再比較可能會好d

用開 上網買？

之前用開都係防脫 類型？

Lebel lycomit (溫和少少

davines 防脫（針對性少少

有

電完仲有少少curl,唔散

彎鉗夾曬成個頭 天生鬈係一定要咁做

做完唔會全直 近排先做左個

直曬好肉酸

都係尖沙咀

自己同拍檔開 個場都靚仔d

咁要支持下呢位師傅啦 有心機

佢d 係膏狀藥水 part 1黎

仲有隻再貼再自然d 係客用過介紹

純粹分享下

韓國down perm

有架本身都

係part 1黎

如果貼得少少

有隻仲貼 親眼見過客自己搽

暫時望佢 貼曬頭皮搽都無野

之後生返都無咁彈 不過chemical 野，都唔好咁搽會比較好

我係有日剪 留意到佢貼左好多

仲要比平時我地用開貼

不過佢自己搽 就咁睇就應該撻曬落黎

佢做左好多資料搜集 呢隻係專用down perm

就咁睇左佢都好幾個月 無咩問題 仲貼過之前就算生返新頭髮

用完解唔解決到 頭髮彈既問題
成日gel完就彈番前

整完係會一定好d

根直尾有啲鬈

Hi 巴打
如果想gel下面嗰種飛機頭
應該用邊隻泥/蠟好
我依家用緊啞色蠟
gel完感覺好似唔夠硬
有啲易塌
同埋好似gel到好亂咁

想問下髮型建議。

我本身頭髮唔厚又勁硬仲有少少卷，上次嗰髮型師話好似鐵絲咁。同埋後腦勺好塌，塌到斷岸咁可以點搞，其實有咩髮型係啱我咁樣嘅case

係街見到其他人好柔順有光澤，好葡萄，可以點改善

頭頂用唔用得?

你想keep,邊種感覺 就用果隻主色

eg 你想keep 紅，就紅 紫就紫

因為都有for 呢d 色既

黑人頭都有

而且幾好用 聽日有時間影你

影黎睇下 頭髮

有無用護髮素

有 幫到好少 兩三成到

我表達緊就算男天生鬈 炸毛咁都唔洗擔心

會電完變全直

你有帶眼鏡？

關手勢事多

你試下向多d,前 上吹

btw 幫你剪個位都應該會有教埋你點styling

泥就用偏水溶性

黑泥果類

男女？ 長短

呢個情況似天生鬈或無用開護髮素

iau?
定lycomit?

試下沖透d .
通用但都有機會唔岩用

或者貨既品質都關事

有時我地用緊既產品 就算一模一樣

街外買真係有d 唔同

試過開果盒野都唔同。。。。不過果個係髮泥

頭頂唔洗用呢個方法

電少少屈 已經會好好彈到咁都搞得掂 唔怕

男呀，天生鬈。用極都係冇乜變化

唔該巴打

長度係頭髮最長嗰位過少少眼。

想請教下，如果想自己做頭皮護理應該買邊隻產品？好容易甩好多頭皮碎，但係又唔痕

想問下有漂頭用GHD直髮夾 佢185度 冇得較溫度係咪會太熱唔係咁好 有冇咩牌子既直髮夾好用推介下

最近想染紫/紫灰，想知染完之後應該要用護色/補色/去黃洗頭水？屋企有1 set去黃嘅洗頭水同護髮素。如果要用護色嘅想買cronna試下，補色就諗住買lakme嘅紫色洗頭水。之前未試過漂染所以想盡量keep耐啲。thx

哦咁正常 天生鬈係咁

要靠電，chemical 改變返個質地

btw 新生髮都會係鬈，

可以

因為天生鬈果種電既方法

電完一定係軟身

如果你用落藥水電 仲爆

電可以做到柔軟返？
另外想問下打底噴霧其實有咩用？咩原理？

無漂效用不大

sorry 今日忙得劑 無影到

聽日

paimore 有隻for,頭皮既洗護都唔錯

davines都得（但藥用感有d 重 我覺得岩嚴重人士

輕輕微微 paimore 果款都ok

Hairbeauron

漂完夾都唔甩色

得佢係咁

無敵

3D都夠

而且3d個外殼無咁熱

不過靚既直鉗教低溫都有相似feel

不過都係會甩dd

最怕係唔係成頭夾 零零捨捨甩果度

好似冇咩地方買到咁? 仲有冇其他選擇

你最好講埋筆直

漂完頭補色好上色 有咩辦法可以甩快啲

補色

打底好多種
要睇咩 通常係類似鹽水做鬆

chemical 過一定軟熟d

比起天生鬈 會變返正常頭

千中有隻 都好用

(Glam palm)

咁有得較溫度黎講好用

但其實都係會甩色

Glam palm

洗多d頭，最簡單既方法

第二張相隻色需唔需要漂？要漂嘅話大概要去到幾度？

想請問想漂柳爺呢隻色最少要漂幾多次

要

無橙 偏金 8 lv

新生髮 兩次搞掂 仲keep 到髮質

呢三樣有冇話推薦邊隻牌子

THX

感謝巴打

唔好意思，新生髮係指髮型屋？

佢應該係指新生出嚟嘅頭髮

新生髮

新生出黎既頭髮，即係無染過既頭髮

自膠

但我長度算短 電唔電得？ 因為整short quiff 整唔到個feel 成日彈

唔緊 小事

除左係青 都係卷到

油性頭髮 用咩洗頭水抵用？ 髮型用品店大支果d ok嗎？

Davines /lebel lycomit (較溫和

想搵巴打整頭有無tg

早幾個月電攣左依加想變返直
去salon係點樣幫你搞會唔會好唔自然

如果我有呢d case 我會問左佢唔鐘意邊度同咩問題

有時 只要將頭骨凸同大既鬈 (髮中） 整走d 鬈

又自然又靚

姐係冇得拉直佢？如果係咁即係要再等長啲先剪？

可以拉直曬架，不過唔太靚啫 個人認為

而且執執都可能都靚返曬

除非你真係好憎鬈

想染低調既灰色頭
係咪一定要漂？
或者之後一定要用鎖色洗頭水？
Thx

正常無漂既頭髮染一個星期已經甩番淺係咪正常？連深墨綠都甩得快

灰 要

鎖色洗頭水都係

但最緊要係頭一個星期唔好洗咁密 同埋要用岩野洗

除非再甩再補
就會再襟dd

頭尖有冇咩髮型推介？
利申 男
唔該巴打

頭尖 即係頂位長或凸起？

果個部分要留長留重d

男仔長頭髮要點打理?
出街要點gel?
宜家pat陰長到一大風就吹到成面都係，食嘢成日dum到。thx.

咁有啲話唔使漂既灰係咪呃人？
見好多都咁講

有dd 長度 低頭食野會dum 正常既

有人會gel wetlook 又會有人用wax

普遍點都有電少少 如果長唔電 有d 難hold

如果你一定要見到灰
.無論深定淺

都要頭髮底色乾淨 無紅無橙 先會見到灰出現

即使係對色做出黎既深灰

都要經歷灰一次而無橙

灰 漂
係一定要

唔係追求真係灰

推淺都係得

如果 果d 咩 灰啡 霧感啡 灰感啡

就唔需要

頭大係咪唔好gel all back 好啲
有咩髮型啱頭大

要睇埋其他野 單睇一個點好難判斷

鬈唔洗諗

paimore

b5(中醫 頭髮保養 解決唔到形狀問題
納米（類似coating 野 用較重既粒子 墜 成個形）

Paimore (真係解決你講既問題

如果個頭本身冇漂過冇染過用嗰啲去黃洗頭水其實有冇作用😲

岩岩染左隻霧感既啡色，想請問下應該用咩產品可以keep得耐d (無漂)
Thx

任何髮型都需要吹頭 吹返個形。

如果個人頭髮好黑又粗硬
染呢隻色係咪一定要漂

凸左
梳上去成個波咁

見返個額 或者 短 都會比較好

有無相睇下？

效用不大

我寧願用 低鹼或鎖色洗頭水

低鹼洗頭水或鎖色

如果冇漂冇驗染用咗低鹼或鎖色洗頭水會有咩效果

唔係好睇到係咩啡

但你可以講下

因為我剩係見到一達達

如果你覺得係茶色 一定要

果個部份留長
兩側要去角，等果個位放返落黎

唔會零零捨捨 凸起

咁有冇邊隻好用推薦啊？

瀏海自己剪衰咗係咪應該去salon剪返好 自己剪驚越剪越衰 出去剪又因為我之前亂剪驚搞到人地好難剪

我而家洗頭水&護髮素都用緊milbon neu，其實係咪都可以了？thanks

髮根稀疏可以點搞 我自己都唔知係天生定後天
做頭皮護理有冇用?
我見有好多種 清頭皮/舒緩油水不平衡/防脫髮保濕
求意見

好多牌子都有
milbon
goldwell
wella
沙巴

差別唔大所以無特別推介

想簡單你直接買bb 洗得既都會做到呢種效果

咁剪短左既地方都無咩得搞到，要睇剪成點

清頭皮同防脫，得閒做下真係有d 用既

要keep住做? 大概幾耐一次

個零月到

有咩產品

要咁密
咁清頭皮之後係咪最好落埋營養液
定係唔落都得

聽日影你睇

當然落

跟官方說明用先有效

漂左髮 好後悔 想變翻深色應該要點做

橙色果個第二，三唔係好洗理

反而綠色果個 真有用

皮屑果d 紅點都解決得到

我自己 同事 嚴重呢類既客人都整過，好ok

thx 巴打

喺巴打你度做頭皮treatment幾錢

你後悔既點係咩

漂過既要預深少少等佢甩

本身有無用護髮素 ?

鬈其實最好係濕果時搽少少styling

還是你就咁訓醒

訓醒都會咁

6尾

連剪相宜

純粹for 人保養

後悔既位係冇諗過甩色甩得咁快
而家原本係染緊隻啡色 而家甩到白金色咁

染啡色做咩要漂。。。

染咩啡

定之前做過深色

本身一直想染呢種但都上唔到 所以想試下
原本都有染但冇漂 原本隻髮色係再深啡啲 少少似係生銹果隻色咁 結果就出左事 染完 個幾禮拜就甩到好金好白